# SOME DESCRIPTIVE TITLE.

# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER

# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.

# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.

#

#, fuzzy

msgid ""
msgstr "Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\nReport-Msgid-Bugs-To: \nPOT-Creation-Date: 2025-04-25 14:27+0800\nPO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\nLast-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\nLanguage-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\nLanguage: \nMIME-Version: 1.0\nContent-Type: text/plain; charset=UTF-8\nContent-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"

"Report-Msgid-Bugs-To: \n"

"POT-Creation-Date: 2025-04-25 14:27+0800\n"

"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"

"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"

"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"

"Language: \n"

"MIME-Version: 1.0\n"

"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"

"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"



#: .\apps\authentication\models.py:24

msgid "The Email must be set"
msgstr "必須設定電子郵件"


#: .\apps\authentication\models.py:41

msgid "Superuser must have is_active=True."
msgstr "超級使用者必須具有 is_active=True。"


#: .\apps\authentication\models.py:43

msgid "Superuser must have is_superuser=True."
msgstr "超級使用者必須具有 is_superuser=True。"


#: .\apps\authentication\models.py:48

msgid "admin"
msgstr "行政"


#: .\apps\authentication\models.py:49

msgid "staff"
msgstr "員工"


#: .\apps\authentication\models.py:50

msgid "seller"
msgstr "商家"


#: .\apps\authentication\models.py:63

msgid "Only Numbers are allowed."
msgstr "只允許數字。"


#: .\apps\authentication\models.py:70

msgid "user"
msgstr "使用者"


#: .\apps\authentication\models.py:71

msgid "users"
msgstr "使用者"


#: .\apps\authentication\models.py:84

msgid "profile pic"
msgstr "個人資料圖片"


#: .\apps\authentication\models.py:85

msgid "profile pics"
msgstr "個人資料照片"


#: .\apps\authentication\views.py:29

msgid "Invalid credentials"
msgstr "憑證無效"


#: .\apps\authentication\views.py:31

msgid "Error validating the form"
msgstr "驗證表單時發生錯誤"


#: .\apps\authentication\views.py:48

msgid "User created successfully."
msgstr "用戶創建成功。"


#: .\apps\authentication\views.py:54

msgid "Form is not valid"
msgstr "表單無效"


#: .\apps\home\crud\address.py:33

msgid "Address added successfully"
msgstr "地址添加成功"


#: .\apps\home\crud\address.py:38

msgid "Form is invalid"
msgstr "表格無效"


#: .\apps\home\crud\address.py:52 .\apps\home\crud\customer.py:754

msgid "customer not found"
msgstr "未能找到客戶"


#: .\apps\home\crud\address.py:63

msgid "Address updated successfully"
msgstr "已成功更新地址"


#: .\apps\home\crud\address.py:68

msgid "form is invalid"
msgstr "表格無效"


#: .\apps\home\crud\address.py:80

msgid "Address deleted successfully"
msgstr "已成功刪除地址"


#: .\apps\home\crud\customer.py:773

msgid "customer deleted successfully"
msgstr "客戶刪除成功"


#: .\apps\home\crud\instock.py:154 .\apps\home\crud\purchase.py:233

msgid "Purchase information updated successfully"
msgstr "已成功更新採購資料"


#: .\apps\home\crud\instock.py:170

msgid "Purchase deleted successfully"
msgstr "已成功刪除採購資料"


#: .\apps\home\crud\order.py:564

msgid "order not found"
msgstr "未能找到訂單"


#: .\apps\home\crud\order.py:645

msgid "order updated successfully"
msgstr "訂單更新成功"


#: .\apps\home\crud\order.py:662

msgid "Order deleted successfully"
msgstr "訂單刪除成功"


#: .\apps\home\crud\product.py:1102

msgid "product deleted successfully"
msgstr "已成功刪除產品"


#: .\apps\home\crud\supplier.py:646

msgid "Supplier not found"
msgstr "未能找到供應商"


#: .\apps\home\crud\supplier.py:661

msgid "supplier deleted successfully"
msgstr "已成功刪除供應商"


#: .\apps\home\crud\transaction.py:20

msgid "Order does not exist"
msgstr "訂單不存在"


#: .\apps\home\crud\transaction.py:35

msgid "Transaction created successfully, awaiting approval"
msgstr "交易創建成功，等待審批"


#: .\apps\home\crud\transaction.py:42 .\apps\home\crud\transaction.py:76

msgid "Form validation failed"
msgstr "表單驗證失敗"


#: .\apps\home\crud\transaction.py:58 .\apps\home\crud\transaction.py:92

#: .\apps\home\crud\transaction.py:188

msgid "Transaction does not exist"
msgstr "交易不存在"


#: .\apps\home\crud\transaction.py:61

msgid "Cannot update transaction in Awaiting Approval status"
msgstr "無法更新處於等待批准狀態的交易"


#: .\apps\home\crud\transaction.py:69

msgid "Transaction updated successfully"
msgstr "交易更新成功"


#: .\apps\home\crud\transaction.py:95

msgid "Transaction is not in Awaiting Approval status"
msgstr "交易非處於等待批准狀態"


#: .\apps\home\crud\transaction.py:104

msgid "Transaction approved successfully"
msgstr "此交易已被成功批准。"


#: .\apps\home\crud\transaction.py:134

msgid "Invalid date format"
msgstr "日期格式無效"


#: .\apps\home\crud\transaction.py:191

msgid "You do not have permission to delete transactions"
msgstr "你無權限刪除此交易"


#: .\apps\home\crud\transaction.py:194

msgid "Cannot delete completed or approved transactions"
msgstr "無法刪除已完成或已核准的交易"


#: .\apps\home\crud\transaction.py:200

msgid "Transaction deleted successfully"
msgstr "交易刪除成功"


#: .\apps\home\crud\voucher.py:32

msgid "product not found"
msgstr "未能找到此產品"


#: .\apps\home\crud\voucher.py:78 .\apps\home\crud\voucher.py:110

msgid "voucher sucessfully added!"
msgstr "優惠券添加成功！"


#: .\apps\home\crud\voucher.py:124

msgid "Voucher deleted successfully"
msgstr "優惠券刪除成功"


#: .\apps\home\forms\customerform.py:9

msgid "beauty salon"
msgstr "美容院"


#: .\apps\home\forms\customerform.py:10

msgid "massage parlor"
msgstr "按摩院"


#: .\apps\home\forms\customerform.py:11

msgid "manicure store"
msgstr "美甲店"


#: .\apps\home\forms\customerform.py:12

msgid "retail store"
msgstr "零售店"


#: .\apps\home\forms\customerform.py:13

msgid "street guest"
msgstr "街頭嘉賓"


#: .\apps\home\forms\orderconfirmationform.py:7

#: .\apps\home\forms\orderform.py:22 .\apps\home\forms\orderform.py:30

#: .\apps\home\forms\purchaseconfirmationform.py:7

#: .\apps\home\model\order.py:26 .\apps\home\model\order.py:76

#: .\apps\home\model\order.py:91 .\apps\home\model\purchase_details.py:13

#: .\apps\home\model\transaction.py:15

msgid "Pending"
msgstr "待辦的"


#: .\apps\home\forms\orderconfirmationform.py:8

msgid "Received"
msgstr "已收到"


#: .\apps\home\forms\orderform.py:8 .\apps\home\forms\purchaseform.py:7

#: .\apps\home\model\order.py:69

msgid "COD"
msgstr "貨到收款"


#: .\apps\home\forms\orderform.py:9 .\apps\home\model\order.py:70

msgid "Bank Transfer"
msgstr "銀行轉帳"


#: .\apps\home\forms\orderform.py:10 .\apps\home\model\order.py:71

msgid "Cheque"
msgstr "支票"


#: .\apps\home\forms\orderform.py:15 .\apps\home\model\order.py:57

msgid "Self-Pickup"
msgstr "自取"


#: .\apps\home\forms\orderform.py:16 .\apps\home\model\order.py:58

msgid "SF Express"
msgstr "順豐"


#: .\apps\home\forms\orderform.py:17

msgid "Salesperson Delivery"
msgstr "銷售員送貨"


#: .\apps\home\forms\orderform.py:18 .\apps\home\model\order.py:60

msgid "GOGOVAN"
msgstr "Gogovan"


#: .\apps\home\forms\orderform.py:23

msgid "Partially Delievered"
msgstr "部分送貨"


#: .\apps\home\forms\orderform.py:24

msgid "Delievered"
msgstr "已送貨"


#: .\apps\home\forms\orderform.py:29 .\apps\home\model\transaction.py:25

msgid "Paid"
msgstr "已付"


#: .\apps\home\forms\orderform.py:31 .\apps\home\model\order.py:92

#: .\apps\home\model\transaction.py:19

msgid "Failed"
msgstr "失敗的"


#: .\apps\home\forms\orderform.py:35 .\apps\home\model\order.py:97

msgid "Invoice"
msgstr "發票"


#: .\apps\home\forms\orderform.py:36 .\apps\home\model\order.py:98

#: .\apps\home\model\purchase_details.py:19

#: .\apps\templates\includes\sidebar.html:112

msgid "Quotation"
msgstr "報"


#: .\apps\home\forms\productform.py:19

msgid "bottle"
msgstr "瓶"


#: .\apps\home\forms\productform.py:20

msgid "Bag"
msgstr "包"


#: .\apps\home\forms\productform.py:21

msgid "box"
msgstr "盒"


#: .\apps\home\forms\productform.py:22

msgid "strip"
msgstr "條"


#: .\apps\home\forms\productform.py:23

msgid "piece"
msgstr "片"


#: .\apps\home\forms\productform.py:24

msgid "open"
msgstr "打開"


#: .\apps\home\forms\productform.py:25

msgid "etc"
msgstr "等等"


#: .\apps\home\forms\productform.py:28

msgid "In Sales"
msgstr "銷售中"


#: .\apps\home\forms\productform.py:29

msgid "In Preparation"
msgstr "準備中"


#: .\apps\home\forms\productform.py:30

msgid "Offlined"
msgstr "離線"


#: .\apps\home\forms\purchaseconfirmationform.py:8

#: .\apps\home\model\order.py:30 .\apps\home\model\order.py:80

#: .\apps\home\model\purchase_details.py:14

#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:15

msgid "Delivered"
msgstr "已送貨"


#: .\apps\home\forms\purchaseconfirmationform.py:9

#: .\apps\home\model\order.py:28 .\apps\home\model\order.py:78

#: .\apps\home\model\purchase_details.py:15

msgid "Partially Delivered"
msgstr "部分送貨"


#: .\apps\home\forms\purchaseform.py:8

msgid "Bank Transfer/Cheque"
msgstr "銀行轉帳/支票"


#: .\apps\home\forms\voucherform.py:8 .\apps\home\model\voucher.py:9

msgid "Ready to start"
msgstr "準備開始"


#: .\apps\home\forms\voucherform.py:9 .\apps\home\model\voucher.py:10

msgid "Valid"
msgstr "有效的"


#: .\apps\home\forms\voucherform.py:10 .\apps\home\model\voucher.py:11

msgid "Paused"
msgstr "暫停"


#: .\apps\home\forms\voucherform.py:11 .\apps\home\model\voucher.py:12

msgid "Ended"
msgstr "已結束"


#: .\apps\home\forms\voucherform.py:12 .\apps\home\model\order.py:33

#: .\apps\home\model\order.py:83 .\apps\home\model\transaction.py:20

#: .\apps\home\model\voucher.py:13

msgid "Cancelled"
msgstr "取消"


#: .\apps\home\forms\voucherform.py:17 .\apps\home\model\voucher.py:17

msgid "Product Combo"
msgstr "產品組合"


#: .\apps\home\forms\voucherform.py:18 .\apps\home\model\voucher.py:18

msgid "Discount Voucher"
msgstr "折扣券"


#: .\apps\home\forms\voucherform.py:19 .\apps\home\model\voucher.py:19

msgid "Free Gift"
msgstr "贈品"


#: .\apps\home\forms\voucherform.py:20 .\apps\home\model\voucher.py:20

msgid "Manual Discount"
msgstr "手動折扣"


#: .\apps\home\forms\voucherform.py:25 .\apps\home\model\voucher.py:25

msgid "Fixed Amount"
msgstr "固定金額"


#: .\apps\home\forms\voucherform.py:26 .\apps\home\model\voucher.py:26

msgid "Rate(%)"
msgstr "率（％）"


#: .\apps\home\forms\voucherform.py:31 .\apps\home\model\voucher.py:31

#: .\apps\templates\home\voucher.html:254

#: .\apps\templates\home\voucher.html:273

msgid "More than"
msgstr "多於"


#: .\apps\home\forms\voucherform.py:32 .\apps\home\model\voucher.py:32

#: .\apps\templates\home\voucher.html:255

#: .\apps\templates\home\voucher.html:274

msgid "More than and equals to"
msgstr "大於或等於"


#: .\apps\home\forms\voucherform.py:33 .\apps\home\model\voucher.py:33

#: .\apps\templates\home\voucher.html:256

#: .\apps\templates\home\voucher.html:275

msgid "Equals to"
msgstr "等於"


#: .\apps\home\forms\voucherform.py:34 .\apps\home\model\voucher.py:34

#: .\apps\templates\home\voucher.html:257

#: .\apps\templates\home\voucher.html:276

msgid "Less than and equals to"
msgstr "小於或等於"


#: .\apps\home\forms\voucherform.py:35 .\apps\home\model\voucher.py:35

#: .\apps\templates\home\voucher.html:258

#: .\apps\templates\home\voucher.html:277

msgid "Less than"
msgstr "少於"


#: .\apps\home\model\customer.py:92

msgid "customer"
msgstr "客戶"


#: .\apps\home\model\customer.py:93

msgid "customers"
msgstr "客戶"


#: .\apps\home\model\customer.py:112

msgid "address"
msgstr "地址"


msgid "addresses"
msgstr "地址"


#: .\apps\home\model\discount.py:6

#: .\apps\templates\home\discount_scheme_list.html:29

#: .\apps\home\model\customer.py:113

msgid "Scheme Name"
msgstr "方案名稱"


#: .\apps\home\model\discount.py:11 .\apps\home\model\discount.py:35

#: .\apps\home\model\discount.py:57 .\apps\templates\home\coupon_list.html:30

#: .\apps\templates\home\discount_scheme_list.html:30

#: .\apps\templates\home\promotion_list.html:30

msgid "Type"
msgstr "類型"


#: .\apps\home\model\discount.py:12

#: .\apps\templates\home\discount_scheme_list.html:31

msgid "Condition Amount"
msgstr "條件金額"


#: .\apps\home\model\discount.py:13 .\apps\home\model\discount.py:38

#: .\apps\home\model\discount.py:73

msgid "Start Date"
msgstr "開始日期"


#: .\apps\home\model\discount.py:14 .\apps\home\model\discount.py:39

#: .\apps\home\model\discount.py:74

msgid "End Date"
msgstr "結束日期"


#: .\apps\home\model\discount.py:15 .\apps\home\model\discount.py:40

#: .\apps\home\model\discount.py:75

msgid "Usage Limit"
msgstr "使用次數限制"


#: .\apps\home\model\discount.py:19

#: .\apps\templates\home\discount_scheme_list.html:33

msgid "Status"
msgstr "狀態"


#: .\apps\home\model\discount.py:23 .\apps\home\model\discount.py:24

msgid "Discount Scheme"
msgstr "優惠方案"


#: .\apps\home\model\discount.py:30

msgid "Coupon Code"
msgstr "優惠券代碼"


#: .\apps\home\model\discount.py:36 .\apps\home\model\discount.py:72

#: .\apps\templates\home\coupon_list.html:31

#: .\apps\templates\home\promo_code_list.html:30

msgid "Discount Value"
msgstr "折扣值"


#: .\apps\home\model\discount.py:37 .\apps\templates\home\coupon_list.html:32

msgid "Minimum Spend Amount"
msgstr "最低消費額"


#: .\apps\home\model\discount.py:41 .\apps\home\model\discount.py:76

msgid "Number of Uses"
msgstr "已使用次數"


#: .\apps\home\model\discount.py:45 .\apps\home\model\discount.py:46

msgid "Coupon"
msgstr "優惠券"


#: .\apps\home\model\discount.py:52

#: .\apps\templates\home\promotion_list.html:29

msgid "Event Name"
msgstr "活動名稱"


#: .\apps\home\model\discount.py:58

msgid "Start Time"
msgstr "開始時間"


#: .\apps\home\model\discount.py:59

msgid "End Time"
msgstr "結束時間"


#: .\apps\home\model\discount.py:60

msgid "Event Description"
msgstr "活動描述"


#: .\apps\home\model\discount.py:64 .\apps\home\model\discount.py:65

msgid "Promotional Event"
msgstr "促銷活動"


#: .\apps\home\model\discount.py:71 .\apps\home\model\discount.py:80

#: .\apps\home\model\discount.py:81

msgid "Promo Code"
msgstr "促銷碼"


#: .\apps\home\model\inventory.py:30 .\apps\home\model\inventory.py:31

msgid "inventory"
msgstr "存貨"


#: .\apps\home\model\inventory.py:64

msgid "draft"
msgstr "草稿"


#: .\apps\home\model\inventory.py:65

msgid "pending stock in"
msgstr "待入庫"


#: .\apps\home\model\inventory.py:66

msgid "cancelled"
msgstr "取消"


#: .\apps\home\model\inventory.py:67

msgid "stocked in"
msgstr "入庫"


#: .\apps\home\model\inventory.py:96

msgid "purchase"
msgstr "採購"


#: .\apps\home\model\inventory.py:97

msgid "exchange"
msgstr "交換"


#: .\apps\home\model\inventory.py:98

msgid "depreciation"
msgstr "折舊"


#: .\apps\home\model\inventory.py:99

msgid "cycle count"
msgstr "盤點"


#: .\apps\home\model\inventory.py:100

msgid "sample"
msgstr "試用裝"


#: .\apps\home\model\inventory.py:101

msgid "others"
msgstr "其他"


#: .\apps\home\model\order.py:27 .\apps\home\model\order.py:77

#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:3

#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:15

msgid "Pending Delivery"
msgstr "待出貨"


#: .\apps\home\model\order.py:29 .\apps\home\model\order.py:79

msgid "Delivering"
msgstr "送貨中"


#: .\apps\home\model\order.py:31 .\apps\home\model\order.py:81

msgid "Handling"
msgstr "處理"


#: .\apps\home\model\order.py:32 .\apps\home\model\order.py:82

#: .\apps\home\model\transaction.py:18

msgid "Completed"
msgstr "已完成"


#: .\apps\home\model\order.py:34 .\apps\home\model\order.py:84

#: .\apps\templates\home\product.html:77

#: .\apps\templates\home\product_details.html:73

msgid "Out of Stock"
msgstr "缺貨"


#: .\apps\home\model\order.py:35 .\apps\home\model\order.py:85

msgid "Partial Out of Stock"
msgstr "部分缺貨"


#: .\apps\home\model\order.py:41

msgid "orderitem"
msgstr "訂單項"


#: .\apps\home\model\order.py:42

msgid "orderitems"
msgstr "訂單項"


#: .\apps\home\model\order.py:59

msgid "salesperson delivery"
msgstr "銷售員送貨"


#: .\apps\home\model\order.py:90

msgid "paid"
msgstr "已付"


#: .\apps\home\model\order.py:128

msgid "order"
msgstr "訂單"


#: .\apps\home\model\order.py:129

msgid "orders"
msgstr "訂單"


#: .\apps\home\model\product.py:61

msgid "product"
msgstr "產品"


#: .\apps\home\model\product.py:62

msgid "products"
msgstr "產品"


#: .\apps\home\model\product_category.py:14

msgid "category"
msgstr "類別"


#: .\apps\home\model\product_category.py:15

msgid "categories"
msgstr "類別"


#: .\apps\home\model\product_picture.py:18

msgid "product picture"
msgstr "產品圖片"


#: .\apps\home\model\product_picture.py:19

msgid "product pictures"
msgstr "產品圖片"


#: .\apps\home\model\purchase_details.py:20

msgid "Purchase"
msgstr "採購"


#: .\apps\home\model\transaction.py:9

msgid "Payment"
msgstr "款項"


#: .\apps\home\model\transaction.py:10

msgid "Refund"
msgstr "退款"


#: .\apps\home\model\transaction.py:11

msgid "Adjustment"
msgstr "調整"


#: .\apps\home\model\transaction.py:12

msgid "Discount"
msgstr "折扣"


#: .\apps\home\model\transaction.py:16

msgid "Awaiting Approval"
msgstr "等待審批"


#: .\apps\home\model\transaction.py:17

msgid "Approved"
msgstr "已批準"


#: .\apps\home\model\transaction.py:23

msgid "Unpaid"
msgstr "未付"


#: .\apps\home\model\transaction.py:24

msgid "Partial"
msgstr "部分"


#: .\apps\home\model\transaction.py:27

#: .\apps\templates\home\transaction_detail.html:28

#: .\apps\templates\home\transaction_list.html:57

msgid "Transaction ID"
msgstr "交易 ID"


#: .\apps\home\model\transaction.py:28

msgid "Order"
msgstr "訂單"


#: .\apps\home\model\transaction.py:30

msgid "Order Item"
msgstr "訂單商品"


#: .\apps\home\model\transaction.py:32

#: .\apps\templates\home\transaction_form.html:47

msgid "Transaction Type"
msgstr "交易類型"


#: .\apps\home\model\transaction.py:33

#: .\apps\templates\home\transaction_detail.html:52

#: .\apps\templates\home\transaction_form.html:51

#: .\apps\templates\home\transaction_list.html:63

msgid "Amount"
msgstr "金額"


#: .\apps\home\model\transaction.py:34

#: .\apps\templates\home\customer-list.html:69

#: .\apps\templates\home\customer.html:113

#: .\apps\templates\home\customer_details.html:114

#: .\apps\templates\home\order-approval-list.html:46

#: .\apps\templates\home\order-list.html:54

#: .\apps\templates\home\order.html:113 .\apps\templates\home\order.html:153

#: .\apps\templates\home\order.html:189 .\apps\templates\home\product.html:124

#: .\apps\templates\home\product_details.html:127

#: .\apps\templates\home\supplier-list.html:51

#: .\apps\templates\home\supplier.html:77

#: .\apps\templates\home\supplier_details.html:75

#: .\apps\templates\home\transaction_form.html:55

#: .\apps\templates\home\transaction_list.html:64

msgid "Currency"
msgstr "貨幣"


#: .\apps\home\model\transaction.py:35

#: .\apps\templates\home\delivery-list.html:55

#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:45

#: .\apps\templates\home\order-approval-deatils.html:83

#: .\apps\templates\home\order-approval-list.html:49

#: .\apps\templates\home\order-deatils.html:99

#: .\apps\templates\home\order-list.html:57 .\apps\templates\home\order.html:95

#: .\apps\templates\home\orderconfirmation.html:88

#: .\apps\templates\home\orderold.html:145

#: .\apps\templates\home\purchase-deatils.html:87

#: .\apps\templates\home\purchase.html:134

#: .\apps\templates\home\quotationtopurchase.html:111

#: .\apps\templates\home\transaction_detail.html:56

#: .\apps\templates\home\transaction_form.html:59

#: .\apps\templates\home\transaction_list.html:65

msgid "Payment Method"
msgstr "付款方式"


#: .\apps\home\model\transaction.py:37

#: .\apps\templates\home\customer-list.html:63

#: .\apps\templates\home\customer.html:142

#: .\apps\templates\home\customer_details.html:155

#: .\apps\templates\home\instock-details.html:57

#: .\apps\templates\home\instock-list.html:29

#: .\apps\templates\home\instock.html:55 .\apps\templates\home\instock.html:87

#: .\apps\templates\home\inventory-list.html:46

#: .\apps\templates\home\inventory_po_list.html:39

#: .\apps\templates\home\orderconfirmation.html:117

#: .\apps\templates\home\product-detail.html:95

#: .\apps\templates\home\product-list.html:53

#: .\apps\templates\home\purchase-deatils.html:59

#: .\apps\templates\home\supplier-list.html:55

#: .\apps\templates\home\transaction_detail.html:64

#: .\apps\templates\home\transaction_form.html:63

#: .\apps\templates\home\transaction_list.html:67

#: .\apps\templates\home\voucher-details.html:198

#: .\apps\templates\home\voucher-list.html:33

#: .\apps\templates\home\voucher.html:122

#:  msgid "Status"
#:  msgstr "狀態"


#: .\apps\home\model\transaction.py:39

#: .\apps\templates\home\delivery-list.html:54

#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:41

#: .\apps\templates\home\order-approval-deatils.html:75

#: .\apps\templates\home\order-deatils.html:91

#: .\apps\templates\home\transaction_detail.html:60

#: .\apps\templates\home\transaction_form.html:69

#: .\apps\templates\home\transaction_list.html:42

#: .\apps\templates\home\transaction_list.html:66

msgid "Payment Status"
msgstr "付款狀態"


#: .\apps\home\model\transaction.py:40

#: .\apps\templates\home\customer-list.html:64

#: .\apps\templates\home\customer.html:84

#: .\apps\templates\home\customer_details.html:85

#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:31

#: .\apps\templates\home\order-approval-deatils.html:61

#: .\apps\templates\home\order-deatils.html:77

#: .\apps\templates\home\order.html:34 .\apps\templates\home\order.html:50

#: .\apps\templates\home\transaction_detail.html:36

#: .\apps\templates\home\transaction_list.html:38

#: .\apps\templates\home\transaction_list.html:59

msgid "Customer ID"
msgstr "客戶編號"


#: .\apps\home\model\transaction.py:41

#: .\apps\templates\home\customer-list.html:43

#: .\apps\templates\home\customer.html:30

#: .\apps\templates\home\customer_details.html:31

#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:37

#: .\apps\templates\home\order-approval-deatils.html:79

#: .\apps\templates\home\order-deatils.html:95

#: .\apps\templates\home\order.html:35 .\apps\templates\home\order.html:108

#: .\apps\templates\home\transaction_detail.html:40

#: .\apps\templates\home\transaction_list.html:60

msgid "Customer Name"
msgstr "客戶姓名"


#: .\apps\home\model\transaction.py:42

#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:49

#: .\apps\templates\home\order-approval-deatils.html:107

#: .\apps\templates\home\order-deatils.html:121

#: .\apps\templates\home\order.html:83

#: .\apps\templates\home\transaction_detail.html:44

#: .\apps\templates\home\transaction_list.html:61

msgid "Sales Person"
msgstr "銷售員"


#: .\apps\home\model\transaction.py:43

#: .\apps\templates\home\transaction_detail.html:68

#: .\apps\templates\home\transaction_list.html:68

msgid "Upload Date"
msgstr "上傳日期"


#: .\apps\home\model\transaction.py:44

#: .\apps\templates\home\transaction_detail.html:72

#: .\apps\templates\home\transaction_form.html:73

#: .\apps\templates\home\transaction_list.html:69

msgid "Refund Amount"
msgstr "退款金額"


#: .\apps\home\model\transaction.py:45

#: .\apps\templates\home\transaction_detail.html:76

#: .\apps\templates\home\transaction_form.html:77

#: .\apps\templates\home\transaction_list.html:70

msgid "Refund Date"
msgstr "退款日期"


#: .\apps\home\model\transaction.py:46

#: .\apps\templates\home\transaction_detail.html:80

#: .\apps\templates\home\transaction_list.html:71

msgid "Net Amount"
msgstr "淨額"


#: .\apps\home\model\transaction.py:47

#: .\apps\templates\home\after_sales_delivery_details.html:58

#: .\apps\templates\home\after_sales_delivery_details.html:105

#: .\apps\templates\home\delivery-list.html:58

#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:153

#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:186

#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:221

#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:278

#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:307

#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:340

#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:383

#: .\apps\templates\home\instock-details.html:61

#: .\apps\templates\home\instock-list.html:27

#: .\apps\templates\home\instock.html:59

#: .\apps\templates\home\order-approval-deatils.html:69

#: .\apps\templates\home\order-approval-list.html:50

#: .\apps\templates\home\order-deatils.html:85

#: .\apps\templates\home\order-list.html:58

#: .\apps\templates\home\order.html:293

#: .\apps\templates\home\orderconfirmation.html:92

#: .\apps\templates\home\orderold.html:126

#: .\apps\templates\home\purchase-deatils.html:63

#: .\apps\templates\home\purchase-list.html:32

#: .\apps\templates\home\purchase.html:116

#: .\apps\templates\home\quotationtopurchase.html:93

#: .\apps\templates\home\transaction_detail.html:84

#: .\apps\templates\home\transaction_form.html:81

#: .\apps\templates\home\transaction_list.html:72

msgid "Delivery Date"
msgstr "送貨日期"


#: .\apps\home\model\transaction.py:48

#: .\apps\templates\home\transaction_detail.html:88

#: .\apps\templates\home\transaction_list.html:34

#: .\apps\templates\home\transaction_list.html:56

msgid "Transaction Date"
msgstr "交易日期"


#: .\apps\home\model\transaction.py:49

#: .\apps\templates\home\transaction_detail.html:92

#: .\apps\templates\home\transaction_list.html:73

msgid "Updated At"
msgstr "更新於"


#: .\apps\home\model\transaction.py:50

#: .\apps\templates\home\instock-details.html:65

#: .\apps\templates\home\instock-list.html:28

#: .\apps\templates\home\instock.html:63 .\apps\templates\home\order.html:188

#: .\apps\templates\home\orderconfirmation.html:72

#: .\apps\templates\home\orderold.html:138

#: .\apps\templates\home\purchase-deatils.html:67

#: .\apps\templates\home\purchase-list.html:35

#: .\apps\templates\home\purchase.html:128

#: .\apps\templates\home\quotationtopurchase.html:105

#: .\apps\templates\home\transaction_detail.html:100

#: .\apps\templates\home\transaction_form.html:85

#: .\apps\templates\home\transaction_list.html:75

msgid "Remarks"
msgstr "備註"


#: .\apps\home\model\transaction.py:51

#: .\apps\templates\home\system_parameter_list.html:30

#: .\apps\templates\home\transaction_detail.html:96

#: .\apps\templates\home\transaction_list.html:74

#: .\apps\templates\home\voucher-details.html:204

#: .\apps\templates\home\voucher-list.html:35

msgid "Created By"
msgstr "創建者"


#: .\apps\home\model\transaction.py:52

msgid "Is Deleted"
msgstr "已刪除"


#: .\apps\home\model\transaction.py:53

#: .\apps\templates\home\transaction_detail.html:104

#: .\apps\templates\home\transaction_form.html:89

msgid "Attachment"
msgstr "附件"


#: .\apps\home\model\transaction.py:56

msgid "Transaction"
msgstr "交易"


#: .\apps\home\model\transaction.py:57

msgid "Transactions"
msgstr "交易"


#: .\apps\templates\accounts\login.html:6

#: .\apps\templates\accounts\login.html:23

#: .\apps\templates\accounts\login.html:42

#: .\apps\templates\accounts\register.html:25

msgid "Login"
msgstr "登入"


#: .\apps\templates\accounts\login.html:30

#: .\apps\templates\accounts\register.html:35

msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"


#: .\apps\templates\accounts\login.html:36

#: .\apps\templates\accounts\register.html:47

msgid "Password"
msgstr "密碼"


#: .\apps\templates\accounts\register.html:3

#: .\apps\templates\accounts\register.html:20

#: .\apps\templates\accounts\register.html:89

msgid "Register"
msgstr "登記"


#: .\apps\templates\accounts\register.html:41

msgid "Email Address"
msgstr "電郵"


#: .\apps\templates\accounts\register.html:53

msgid "Re-type Password"
msgstr "重新輸入密碼"


#: .\apps\templates\accounts\register.html:59

msgid "First name"
msgstr "名"


#: .\apps\templates\accounts\register.html:65

msgid "Last name"
msgstr "姓"


#: .\apps\templates\accounts\register.html:71

#: .\apps\templates\home\order.html:54

msgid "Mobile"
msgstr "手機"


#: .\apps\templates\accounts\register.html:77

msgid "Role"
msgstr "角色"


#: .\apps\templates\accounts\register.html:83

msgid "Birth Date"
msgstr "出生日期"


#: .\apps\templates\home\address.html:3

#: .\apps\templates\home\customer-detail.html:90

msgid "Add Address"
msgstr "新增地址"


#: .\apps\templates\home\address.html:16

#: .\apps\templates\home\customer-detail.html:97

#: .\apps\templates\home\orderold.html:40

msgid "Address"
msgstr "地址"


#: .\apps\templates\home\address.html:24

msgid "Address Line"
msgstr "地址行"


#: .\apps\templates\home\address.html:31

#: .\apps\templates\home\customer_old.html:177

#: .\apps\templates\home\import.html:20 .\apps\templates\home\instock.html:95

#: .\apps\templates\home\order-deatils.html:229

#: .\apps\templates\home\order.html:323

#: .\apps\templates\home\orderconfirmation.html:126

#: .\apps\templates\home\orderold.html:169

#: .\apps\templates\home\purchase.html:144

#: .\apps\templates\home\quotation.html:91

#: .\apps\templates\home\quotationtopurchase.html:121

#: .\apps\templates\home\supplier_old.html:143

#: .\apps\templates\home\voucher.html:140

msgid "Submit"
msgstr "提交"


#: .\apps\templates\home\after_sales_delivery_details.html:3

#: .\apps\templates\home\after_sales_delivery_details.html:15

#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:124

msgid "After Sales"
msgstr "售後"


#: .\apps\templates\home\after_sales_delivery_details.html:26

#: .\apps\templates\home\delivery-list.html:47

#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:25

msgid "Order Type"
msgstr "訂單類型"


#: .\apps\templates\home\after_sales_delivery_details.html:38

#: .\apps\templates\home\delivery-list.html:46

#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:139

#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:266

msgid "Delivery ID"
msgstr "送貨單號"


#: .\apps\templates\home\after_sales_delivery_details.html:40

#: .\apps\templates\home\delivery-list.html:45

#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:27

#: .\apps\templates\home\order-approval-deatils.html:24

#: .\apps\templates\home\order-approval-list.html:39

#: .\apps\templates\home\order-deatils.html:24

#: .\apps\templates\home\order-list.html:48

#: .\apps\templates\home\order-list.html:153

#: .\apps\templates\includes\navigation.html:290

msgid "Invoice ID"
msgstr "發票 ID"


#: .\apps\templates\home\after_sales_delivery_details.html:49

#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:176

#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:299

msgid "Delivered Product List"
msgstr "已出貨產品清單"


#: .\apps\templates\home\after_sales_delivery_details.html:54

#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:182

#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:217

#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:303

#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:335

#: .\apps\templates\home\inventory-list.html:40

#: .\apps\templates\home\inventory-stockin-list.html:43

#: .\apps\templates\home\inventory_edit_stockin_order.html:45

#: .\apps\templates\home\inventory_edit_stockin_order.html:95

#: .\apps\templates\home\inventory_edit_stockin_order.html:143

#: .\apps\templates\home\inventory_edit_stockin_order.html:191

#: .\apps\templates\home\inventory_edit_stockin_order.html:239

#: .\apps\templates\home\inventory_edit_stockin_order.html:287

#: .\apps\templates\home\inventory_edit_stockin_order.html:335

#: .\apps\templates\home\inventory_edit_stockin_order.html:383

#: .\apps\templates\home\inventory_edit_stockin_order.html:431

#: .\apps\templates\home\inventory_po.html:27

#: .\apps\templates\home\inventory_po.html:71

#: .\apps\templates\home\inventory_po_details.html:29

#: .\apps\templates\home\inventory_po_list.html:29

#: .\apps\templates\home\inventory_stockin_order.html:29

#: .\apps\templates\home\inventory_stockin_order.html:68

#: .\apps\templates\home\order-approval-deatils.html:132

#: .\apps\templates\home\order-approval-list.html:42

#: .\apps\templates\home\order-deatils.html:153

#: .\apps\templates\home\order-list.html:50

#: .\apps\templates\home\product-list.html:37

#: .\apps\templates\home\product.html:33

#: .\apps\templates\home\product_details.html:33

msgid "Product ID"
msgstr "產品 ID"


#: .\apps\templates\home\after_sales_delivery_details.html:55

#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:183

#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:218

#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:304

#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:336

#: .\apps\templates\home\instock.html:22

#: .\apps\templates\home\inventory_edit_stockin_order.html:39

#: .\apps\templates\home\inventory_edit_stockin_order.html:89

#: .\apps\templates\home\inventory_edit_stockin_order.html:137

#: .\apps\templates\home\inventory_edit_stockin_order.html:185

#: .\apps\templates\home\inventory_edit_stockin_order.html:233

#: .\apps\templates\home\inventory_edit_stockin_order.html:281

#: .\apps\templates\home\inventory_edit_stockin_order.html:329

#: .\apps\templates\home\inventory_edit_stockin_order.html:377

#: .\apps\templates\home\inventory_edit_stockin_order.html:425

#: .\apps\templates\home\inventory_po.html:28

#: .\apps\templates\home\inventory_po.html:72

#: .\apps\templates\home\inventory_po_details.html:30

#: .\apps\templates\home\inventory_po_list.html:30

#: .\apps\templates\home\inventory_stockin_order.html:30

#: .\apps\templates\home\inventory_stockin_order.html:69

#: .\apps\templates\home\order-approval-deatils.html:133

#: .\apps\templates\home\order-approval-list.html:43

#: .\apps\templates\home\order-deatils.html:154

#: .\apps\templates\home\order-list.html:51

#: .\apps\templates\home\order.html:150 .\apps\templates\home\order.html:186

#: .\apps\templates\home\ordercart.html:46

#: .\apps\templates\home\orderconfirmation.html:22

#: .\apps\templates\home\orderconfirmation.html:54

#: .\apps\templates\home\orderold.html:59

#: .\apps\templates\home\purchase-deatils.html:22

#: .\apps\templates\home\purchase.html:63

#: .\apps\templates\home\quotation-deatils.html:29

#: .\apps\templates\home\quotation-update.html:29

#: .\apps\templates\home\quotation.html:77

#: .\apps\templates\home\quotationtopurchase.html:21

msgid "Product Name"
msgstr "產品名稱"


#: .\apps\templates\home\after_sales_delivery_details.html:56

#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:184

#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:219

#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:305

#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:337

#: .\apps\templates\home\instock.html:23

#: .\apps\templates\home\inventory_edit_stockin_order.html:49

#: .\apps\templates\home\inventory_edit_stockin_order.html:99

#: .\apps\templates\home\inventory_edit_stockin_order.html:147

#: .\apps\templates\home\inventory_edit_stockin_order.html:195

#: .\apps\templates\home\inventory_edit_stockin_order.html:243

#: .\apps\templates\home\inventory_edit_stockin_order.html:291

#: .\apps\templates\home\inventory_edit_stockin_order.html:339

#: .\apps\templates\home\inventory_edit_stockin_order.html:387

#: .\apps\templates\home\inventory_edit_stockin_order.html:435

#: .\apps\templates\home\inventory_po.html:29

#: .\apps\templates\home\inventory_po.html:73

#: .\apps\templates\home\inventory_po_details.html:31

#: .\apps\templates\home\inventory_po_list.html:31

#: .\apps\templates\home\inventory_stockin_order.html:31

#: .\apps\templates\home\inventory_stockin_order.html:70

#: .\apps\templates\home\order-approval-deatils.html:134

#: .\apps\templates\home\order-deatils.html:155

#: .\apps\templates\home\order.html:151 .\apps\templates\home\order.html:187

#: .\apps\templates\home\ordercart.html:47

#: .\apps\templates\home\orderconfirmation.html:23

#: .\apps\templates\home\orderconfirmation.html:55

#: .\apps\templates\home\orderold.html:60

#: .\apps\templates\home\product-list.html:39

#: .\apps\templates\home\product.html:69

#: .\apps\templates\home\product_details.html:65

#: .\apps\templates\home\purchase-deatils.html:23

#: .\apps\templates\home\quotation-deatils.html:30

#: .\apps\templates\home\quotation-update.html:30

msgid "Product English Name"
msgstr "產品英文名稱"


#: .\apps\templates\home\after_sales_delivery_details.html:57

#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:185

#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:220

#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:306

#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:338

#: .\apps\templates\home\inventory-stockin-list.html:50

#: .\apps\templates\home\inventory_edit_stockin_order.html:66

#: .\apps\templates\home\inventory_edit_stockin_order.html:115

#: .\apps\templates\home\inventory_edit_stockin_order.html:163

#: .\apps\templates\home\inventory_edit_stockin_order.html:211

#: .\apps\templates\home\inventory_edit_stockin_order.html:259

#: .\apps\templates\home\inventory_edit_stockin_order.html:307

#: .\apps\templates\home\inventory_edit_stockin_order.html:355

#: .\apps\templates\home\inventory_edit_stockin_order.html:403

#: .\apps\templates\home\inventory_edit_stockin_order.html:451

#: .\apps\templates\home\inventory_po.html:80

#: .\apps\templates\home\inventory_po_details.html:39

#: .\apps\templates\home\order-approval-deatils.html:135

#: .\apps\templates\home\order-approval-list.html:44

#: .\apps\templates\home\order-deatils.html:156

#: .\apps\templates\home\order-list.html:52

#: .\apps\templates\home\supplier-list.html:44

#: .\apps\templates\home\supplier.html:99

#: .\apps\templates\home\supplier_details.html:96

msgid "Remark"
msgstr "備註"


#: .\apps\templates\home\after_sales_delivery_details.html:59

#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:187

#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:222

#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:308

#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:341

#: .\apps\templates\home\instock-details.html:32

#: .\apps\templates\home\instock.html:29

#: .\apps\templates\home\orderconfirmation.html:27

msgid "Delivered Quantity"
msgstr "已出貨數量"


#: .\apps\templates\home\after_sales_delivery_details.html:60

#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:188

msgid "After Sales Arrangement"
msgstr "售後安排"


#: .\apps\templates\home\after_sales_delivery_details.html:63

#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:191

msgid "Failed to Delivery Quantity"
msgstr "未能交付數量"


#: .\apps\templates\home\after_sales_delivery_details.html:64

#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:192

msgid "Redelivery Quantity"
msgstr "重新出貨數量"


#: .\apps\templates\home\after_sales_delivery_details.html:65

#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:193

msgid "Overdelivery Quantity"
msgstr "超交數量"


#: .\apps\templates\home\after_sales_delivery_details.html:66

#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:194

msgid "Return Quantity"
msgstr "退貨數量"


#: .\apps\templates\home\after_sales_delivery_details.html:91

#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:132

#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:369

msgid "Delivery Note"
msgstr "送貨單"


#: .\apps\templates\home\after_sales_delivery_details.html:96

#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:374

msgid "Copy"
msgstr "複製"


#: .\apps\templates\home\after_sales_delivery_details.html:99

#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:145

#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:272

#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:377

msgid "Warehouse Comment"
msgstr "倉庫備註"


#: .\apps\templates\home\after_sales_delivery_details.html:114

#: .\apps\templates\home\delivery-list.html:59

#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:155

#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:280

#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:392

#: .\apps\templates\home\order-approval-deatils.html:115

#: .\apps\templates\home\order-deatils.html:136

#: .\apps\templates\home\order.html:118

msgid "Delivery Method"
msgstr "送貨方式"


#: .\apps\templates\home\after_sales_delivery_details.html:118

#: .\apps\templates\home\delivery-list.html:60

#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:82

#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:149

#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:276

#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:396

#: .\apps\templates\home\inventory_po_details.html:74

#: .\apps\templates\home\order.html:265 .\apps\templates\home\orderold.html:94

msgid "Delivery Fee"
msgstr "運費"


#: .\apps\templates\home\after_sales_delivery_details.html:132

#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:411

msgid "Deliver & Print"
msgstr "出貨及列印"


#: .\apps\templates\home\after_sales_delivery_details.html:135

#: .\apps\templates\home\category.html:58

#: .\apps\templates\home\customer.html:221

#: .\apps\templates\home\customer_details.html:235

#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:415

#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:451

#: .\apps\templates\home\inventory_edit_stockin_order.html:464

#: .\apps\templates\home\inventory_po.html:125

#: .\apps\templates\home\inventory_po_details.html:102

#: .\apps\templates\home\inventory_stockin_order.html:91

#: .\apps\templates\home\order-deatils.html:220

#: .\apps\templates\home\order.html:326 .\apps\templates\home\product.html:296

#: .\apps\templates\home\product_details.html:299

#: .\apps\templates\home\quotation-update.html:53

#: .\apps\templates\home\supplier.html:158

#: .\apps\templates\home\supplier_details.html:166

#: .\apps\templates\home\system_parameter.html:94

#: .\apps\templates\home\transaction_form.html:105

#: .\apps\templates\home\transaction_form.html:108

#: msgid "Save"
#: msgstr "儲存"


#: .\apps\templates\home\after_sales_delivery_details.html:138

#: .\apps\templates\home\customer.html:227

#: .\apps\templates\home\customer_details.html:248

#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:418

#: .\apps\templates\home\inventory_edit_stockin_order.html:470

#: .\apps\templates\home\inventory_po.html:131

#: .\apps\templates\home\inventory_po_details.html:110

#: .\apps\templates\home\inventory_stockin_order.html:97

#: .\apps\templates\home\order.html:329 .\apps\templates\home\product.html:302

#: .\apps\templates\home\product_details.html:312

#: .\apps\templates\home\supplier.html:164

#: .\apps\templates\home\supplier_details.html:179

msgid "Exit"
msgstr "離開"


#: .\apps\templates\home\category.html:3

msgid "Category - Subcategory"
msgstr "類別 - 子類別"


#: .\apps\templates\home\category.html:25

msgid "Add Category - Subcategory"
msgstr "新增類別 - 子類別"


#: .\apps\templates\home\category.html:33

#: .\apps\templates\home\category.html:73

#: .\apps\templates\home\customer-detail.html:21

#: .\apps\templates\home\customer-detail.html:27

#: .\apps\templates\home\customer_old.html:24

#: .\apps\templates\home\instock-details.html:22

#: .\apps\templates\home\inventory-list.html:41

#: .\apps\templates\home\inventory-stockin-list.html:44

#: .\apps\templates\home\ordercart.html:73

#: .\apps\templates\home\orderold.html:24

#: .\apps\templates\home\product-detail.html:25

#: .\apps\templates\home\purchase.html:25

#: .\apps\templates\home\quotation.html:36

#: .\apps\templates\home\supplier-detail.html:21

#: .\apps\templates\home\supplier-detail.html:27

#: .\apps\templates\home\supplier_old.html:23

msgid "Name"
msgstr "姓名"


#: .\apps\templates\home\category.html:41

#: .\apps\templates\home\category.html:74

#: .\apps\templates\home\inventory-stockin-list.html:40

#: .\apps\templates\home\inventory_edit_stockin_order.html:27

#: .\apps\templates\home\inventory_edit_stockin_order.html:77

#: .\apps\templates\home\inventory_edit_stockin_order.html:125

#: .\apps\templates\home\inventory_edit_stockin_order.html:173

#: .\apps\templates\home\inventory_edit_stockin_order.html:221

#: .\apps\templates\home\inventory_edit_stockin_order.html:269

#: .\apps\templates\home\inventory_edit_stockin_order.html:317

#: .\apps\templates\home\inventory_edit_stockin_order.html:365

#: .\apps\templates\home\inventory_edit_stockin_order.html:413

#: .\apps\templates\home\order-approval-deatils.html:26

#: .\apps\templates\home\order-approval-list.html:53

#: .\apps\templates\home\order-deatils.html:26

#: .\apps\templates\home\order-list.html:61

#: .\apps\templates\home\order.html:131

#: .\apps\templates\home\transaction_detail.html:48

#: .\apps\templates\home\transaction_list.html:62

#: .\apps\templates\home\voucher-details.html:162

#: msgid "Type"
#: msgstr "類型"


#: .\apps\templates\home\category.html:49

#: .\apps\templates\home\category.html:75

msgid "Parent"
msgstr "父母"


#: .\apps\templates\home\category.html:65

msgid "Category - Subcategory List"
msgstr "類別 - 子類別列表"


#: .\apps\templates\home\category.html:72

#: .\apps\templates\home\customer-list.html:42

#: .\apps\templates\home\customer.html:26

#: .\apps\templates\home\customer_details.html:27

#: .\apps\templates\home\inventory-list.html:39

#: .\apps\templates\home\product-list.html:36

#: .\apps\templates\home\supplier-list.html:34

#: .\apps\templates\home\supplier.html:24

#: .\apps\templates\home\supplier_details.html:25

#: .\apps\templates\home\voucher-details.html:210

#: .\apps\templates\home\voucher-list.html:34

msgid "Created Date"
msgstr "建立日期"


#: .\apps\templates\home\category.html:77

#: .\apps\templates\home\customer-detail.html:100

#: .\apps\templates\home\customer-list.html:72

#: .\apps\templates\home\delivery-list.html:62

#: .\apps\templates\home\instock-list.html:30

#: .\apps\templates\home\order-approval-list.html:54

#: .\apps\templates\home\order-deatils.html:163

#: .\apps\templates\home\order-list.html:62

#: .\apps\templates\home\order.html:193 .\apps\templates\home\order.html:240

#: .\apps\templates\home\ordercart.html:78

#: .\apps\templates\home\product-list.html:59

#: .\apps\templates\home\purchase-list.html:37

#: .\apps\templates\home\purchase.html:71

#: .\apps\templates\home\quotation.html:79

#: .\apps\templates\home\quotationtopurchase.html:29

#: .\apps\templates\home\supplier-list.html:56

#: .\apps\templates\home\system_parameter_list.html:31

#: .\apps\templates\home\transaction_list.html:76

#: .\apps\templates\home\voucher-list.html:36

#: .\apps\templates\home\voucher.html:208

#: .\apps\templates\home\voucher.html:358

#: .\apps\templates\includes\navigation.html:293

msgid "Action"
msgstr "編輯"


#: .\apps\templates\home\coupon_form.html:43

#: .\apps\templates\home\coupon_form.html:57

msgid "Create/Edit Coupon"
msgstr "創建/編輯優惠券"


#: .\apps\templates\home\coupon_form.html:69

#: .\apps\templates\home\discount_scheme_form.html:69

#: .\apps\templates\home\promo_code_form.html:69

#: .\apps\templates\home\promotion_form.html:69

msgid "Save"
msgstr "保存"


#: .\apps\templates\home\coupon_form.html:70

#: .\apps\templates\home\discount_scheme_form.html:70

#: .\apps\templates\home\promo_code_form.html:70

#: .\apps\templates\home\promotion_form.html:70

msgid "Cancel"
msgstr "取消"


#: .\apps\templates\home\coupon_list.html:4

#: .\apps\templates\home\coupon_list.html:19

msgid "Coupon List"
msgstr "優惠券列表"


#: .\apps\templates\home\coupon_list.html:20

msgid "Create Coupon"
msgstr "創建優惠券"


#: .\apps\templates\home\coupon_list.html:29

#: .\apps\templates\home\promo_code_list.html:29

msgid "Code"
msgstr "代碼"


#: .\apps\templates\home\coupon_list.html:33

#: .\apps\templates\home\discount_scheme_list.html:32

#: .\apps\templates\home\promo_code_list.html:31

msgid "Validity Period"
msgstr "有效期"


#: .\apps\templates\home\coupon_list.html:34

#: .\apps\templates\home\discount_scheme_list.html:34

#: .\apps\templates\home\promo_code_list.html:32

#: .\apps\templates\home\promotion_list.html:32

msgid "Actions"
msgstr "操作"


#: .\apps\templates\home\coupon_list.html:46

#: .\apps\templates\home\discount_scheme_list.html:46

#: .\apps\templates\home\promo_code_list.html:42

#: .\apps\templates\home\promotion_list.html:42

msgid "Edit"
msgstr "編輯"


#: .\apps\templates\home\coupon_list.html:47

#: .\apps\templates\home\discount_scheme_list.html:47

#: .\apps\templates\home\promo_code_list.html:43

#: .\apps\templates\home\promotion_list.html:43

msgid "Are you sure you want to delete?"
msgstr "確定要刪除嗎？"


#: .\apps\templates\home\coupon_list.html:47

#: .\apps\templates\home\discount_scheme_list.html:47

#: .\apps\templates\home\promo_code_list.html:43

#: .\apps\templates\home\promotion_list.html:43

msgid "Delete"
msgstr "刪除"


#: .\apps\templates\home\coupon_list.html:51

#: .\apps\templates\home\discount_scheme_list.html:51

#: .\apps\templates\home\promo_code_list.html:47

#: .\apps\templates\home\promotion_list.html:47

msgid "No Data Available"
msgstr "暫無數據"


#: .\apps\templates\home\customer-detail.html:1

#: .\apps\templates\home\customer-detail.html:12

msgid "Customer Details"
msgstr "客戶詳細信息"


#: .\apps\templates\home\customer-detail.html:22

#: .\apps\templates\home\product-detail.html:26

#: .\apps\templates\home\supplier-detail.html:22

#: .\apps\templates\home\system_parameter.html:56

#: .\apps\templates\home\system_parameter.html:65

#: .\apps\templates\home\system_parameter.html:70

#: .\apps\templates\home\system_parameter.html:75

#: .\apps\templates\home\system_parameter.html:80

#: .\apps\templates\home\system_parameter.html:85

#: .\apps\templates\home\system_parameter_list.html:29

msgid "Value"
msgstr "價值"


#: .\apps\templates\home\customer-detail.html:31

#: .\apps\templates\home\customer_old.html:34

#: .\apps\templates\home\instock-details.html:23

#: .\apps\templates\home\inventory-list.html:42

#: .\apps\templates\home\inventory-stockin-list.html:45

#: .\apps\templates\home\ordercart.html:74

#: .\apps\templates\home\purchase-list.html:29

#: .\apps\templates\home\purchase.html:26

#: .\apps\templates\home\quotation-list.html:33

#: .\apps\templates\home\quotation.html:37

#: .\apps\templates\home\supplier-detail.html:31

#: .\apps\templates\home\supplier_old.html:33

#: .\apps\templates\home\voucher-details.html:42

#: .\apps\templates\home\voucher-details.html:144

#: .\apps\templates\home\voucher-list.html:29

msgid "English Name"
msgstr "英文名"


#: .\apps\templates\home\customer-detail.html:35

#: .\apps\templates\home\customer-list.html:45

#: .\apps\templates\home\customer.html:34

#: .\apps\templates\home\customer_details.html:35

#: .\apps\templates\home\customer_old.html:44

#: .\apps\templates\home\delivery-list.html:48

#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:35

#: .\apps\templates\home\order-approval-deatils.html:42

#: .\apps\templates\home\order-approval-list.html:38

#: .\apps\templates\home\order-deatils.html:49

#: .\apps\templates\home\order-list.html:47 .\apps\templates\home\order.html:36

#: .\apps\templates\home\order.html:78 .\apps\templates\home\orderold.html:28

#: .\apps\templates\home\supplier-list.html:35

#: .\apps\templates\home\supplier.html:73

#: .\apps\templates\home\supplier_details.html:71

msgid "Company Name"
msgstr "公司名稱"


#: .\apps\templates\home\customer-detail.html:39

#: .\apps\templates\home\customer-list.html:46

msgid "Company English Name"
msgstr "公司英文名稱"


#: .\apps\templates\home\customer-detail.html:43

#: .\apps\templates\home\customer_old.html:73

msgid "Industry Category"
msgstr "行業類別"


#: .\apps\templates\home\customer-detail.html:47

#: .\apps\templates\home\customer_old.html:64

msgid "Contact 1"
msgstr "聯繫 1"


#: .\apps\templates\home\customer-detail.html:51

#: .\apps\templates\home\customer_old.html:79

msgid "Contact 2"
msgstr "聯繫 2"


#: .\apps\templates\home\customer-detail.html:55

msgid "Area Code"
msgstr "區號"


#: .\apps\templates\home\customer-detail.html:59

#: .\apps\templates\home\customer_old.html:94

#: .\apps\templates\home\order.html:37 .\apps\templates\home\orderold.html:32

#: .\apps\templates\home\supplier-detail.html:39

#: .\apps\templates\home\supplier_old.html:53

msgid "Phone Number"
msgstr "電話號碼"


#: .\apps\templates\home\customer-detail.html:63

#: .\apps\templates\home\customer_old.html:103

msgid "Phone Number 2"
msgstr "電話號碼 2"


#: .\apps\templates\home\customer-detail.html:67

#: .\apps\templates\home\customer-list.html:70

#: .\apps\templates\home\customer.html:55

#: .\apps\templates\home\customer_details.html:56

#: .\apps\templates\home\customer_old.html:123

#: .\apps\templates\home\orderold.html:36

#: .\apps\templates\home\supplier-detail.html:43

#: .\apps\templates\home\supplier-list.html:48

#: .\apps\templates\home\supplier.html:135

#: .\apps\templates\home\supplier_details.html:144

#: .\apps\templates\home\supplier_old.html:62

msgid "Email"
msgstr "電郵"


#: .\apps\templates\home\customer-detail.html:71

#: .\apps\templates\home\customer_old.html:132

msgid "URL"
msgstr "網址"


#: .\apps\templates\home\customer-detail.html:75

#: msgid "Landline"
#: msgstr "電話"


#: .\apps\templates\home\customer-detail.html:85

#: .\apps\templates\home\product-detail.html:108

#: .\apps\templates\home\quotation-deatils.html:52

#: .\apps\templates\home\supplier-detail.html:88

msgid "Update"
msgstr "更新"


#: .\apps\templates\home\customer-list.html:1

msgid "Customer List"
msgstr "客戶清單"


#: .\apps\templates\home\customer-list.html:16

msgid "Customers"
msgstr "客戶"


#: .\apps\templates\home\customer-list.html:19

#: .\apps\templates\home\customer.html:3 .\apps\templates\home\customer.html:19

#: .\apps\templates\home\customer_old.html:3

msgid "Add Customer"
msgstr "新增客戶"


#: .\apps\templates\home\customer-list.html:22

#: .\apps\templates\home\delivery-list.html:23

#: .\apps\templates\home\inventory-list.html:28

#: .\apps\templates\home\inventory-stockin-list.html:28

#: .\apps\templates\home\order-list.html:22

#: .\apps\templates\home\product-list.html:25

#: .\apps\templates\home\supplier-list.html:23

#: .\apps\templates\home\transaction_list.html:25

msgid "Export"
msgstr "導出"


#: .\apps\templates\home\customer-list.html:23

#: .\apps\templates\home\customer-list.html:154

#: .\apps\templates\home\delivery-list.html:24

#: .\apps\templates\home\inventory-list.html:29

#: .\apps\templates\home\inventory-stockin-list.html:29

#: .\apps\templates\home\order-list.html:23

#: .\apps\templates\home\order-list.html:133

#: .\apps\templates\home\product-list.html:26

#: .\apps\templates\home\product-list.html:134

#: .\apps\templates\home\supplier-list.html:24

#: .\apps\templates\home\supplier-list.html:133

#: .\apps\templates\home\transaction_list.html:23

#: .\apps\templates\home\transaction_list.html:153

msgid "Import"
msgstr "導入"


#: .\apps\templates\home\customer-list.html:44

#: .\apps\templates\home\customer_old.html:54

msgid "Customer English Name"
msgstr "客戶英文名稱"


#: .\apps\templates\home\customer-list.html:47

#: .\apps\templates\home\supplier-list.html:38

#: .\apps\templates\home\supplier.html:86

#: .\apps\templates\home\supplier_details.html:84

msgid "Contact Person 1"
msgstr "聯絡人 1"


#: .\apps\templates\home\customer-list.html:48

#: .\apps\templates\home\customer.html:38

#: .\apps\templates\home\customer_details.html:39

#: .\apps\templates\home\supplier-list.html:39

#: .\apps\templates\home\supplier.html:131

#: .\apps\templates\home\supplier_details.html:140

msgid "Phone 1"
msgstr "電話 1"


#: .\apps\templates\home\customer-list.html:49

#: .\apps\templates\home\supplier-list.html:46

#: .\apps\templates\home\supplier.html:52

#: .\apps\templates\home\supplier_details.html:52

msgid "Contact Person 2"
msgstr "聯絡人 2"


#: .\apps\templates\home\customer-list.html:50

#: .\apps\templates\home\customer.html:166

#: .\apps\templates\home\customer_details.html:180

#: .\apps\templates\home\supplier-list.html:47

#: .\apps\templates\home\supplier.html:90

#: .\apps\templates\home\supplier_details.html:88

msgid "Phone 2"
msgstr "電話 2"


#: .\apps\templates\home\customer-list.html:51

#: .\apps\templates\home\customer.html:42

#: .\apps\templates\home\customer_details.html:43

#: .\apps\templates\home\customer_old.html:141

msgid "Landline"
msgstr "電話"


#: .\apps\templates\home\customer-list.html:52

#: .\apps\templates\home\customer.html:170

#: .\apps\templates\home\customer_details.html:184

msgid "18 District in HK"
msgstr "香港18區"


#: .\apps\templates\home\customer-list.html:53

msgid "Main Address"
msgstr "主要地址"


#: .\apps\templates\home\customer-list.html:54

msgid "Address 2"
msgstr "地址2"


#: .\apps\templates\home\customer-list.html:55

msgid "Address 3"
msgstr "地址3"


#: .\apps\templates\home\customer-list.html:56

#: .\apps\templates\home\customer.html:206

#: .\apps\templates\home\customer_details.html:220

#: .\apps\templates\home\customer_old.html:159

#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:92

#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:143

#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:270

#: .\apps\templates\home\order-approval-deatils.html:50

#: .\apps\templates\home\order-deatils.html:57

#: .\apps\templates\home\order.html:123

msgid "Delivery Comments"
msgstr "送貨備註"


#: .\apps\templates\home\customer-list.html:57

#: .\apps\templates\home\customer.html:210

#: .\apps\templates\home\customer_details.html:224

#: .\apps\templates\home\customer_old.html:150

#: .\apps\templates\home\order.html:100

msgid "Customer Comments"
msgstr "客戶評價"


#: .\apps\templates\home\customer-list.html:58

#: .\apps\templates\home\customer.html:59

#: .\apps\templates\home\customer_details.html:60

msgid "Salesperson"
msgstr "銷售員"


#: .\apps\templates\home\customer-list.html:59

#: .\apps\templates\home\customer.html:138

#: .\apps\templates\home\customer_details.html:151

#: .\apps\templates\home\supplier-list.html:42

#: .\apps\templates\home\supplier.html:94

#: .\apps\templates\home\supplier_details.html:92

msgid "No. of Order"
msgstr "訂單數量"


#: .\apps\templates\home\customer-list.html:60

#: .\apps\templates\home\customer.html:77

#: .\apps\templates\home\customer_details.html:78

msgid "Accumulated Sales (HKD)"
msgstr "累計銷售額（港幣）"


#: .\apps\templates\home\customer-list.html:61

#: .\apps\templates\home\customer.html:69

#: .\apps\templates\home\customer_details.html:70

msgid "First Order Date"
msgstr "首次訂單日期"


#: .\apps\templates\home\customer-list.html:62

#: .\apps\templates\home\customer.html:73

#: .\apps\templates\home\customer_details.html:74

#: .\apps\templates\home\product-list.html:57

#: .\apps\templates\home\product.html:254

#: .\apps\templates\home\product_details.html:257

msgid "Last Order Date"
msgstr "最後訂單日期"


#: .\apps\templates\home\customer-list.html:65

#: .\apps\templates\home\customer.html:149

#: .\apps\templates\home\customer_details.html:163

msgid "Industry Type"
msgstr "行業類型"


#: .\apps\templates\home\customer-list.html:66

#: .\apps\templates\home\customer.html:122

#: .\apps\templates\home\customer_details.html:123

msgid "Source"
msgstr "來源"


#: .\apps\templates\home\customer-list.html:67

#: .\apps\templates\home\customer.html:104

#: .\apps\templates\home\customer_details.html:105

msgid "Country/District"
msgstr "國家/地區"


#: .\apps\templates\home\customer-list.html:68

#: .\apps\templates\home\customer.html:46

#: .\apps\templates\home\customer_details.html:47

#: .\apps\templates\home\supplier-list.html:52

#: .\apps\templates\home\supplier.html:122

#: .\apps\templates\home\supplier_details.html:131

msgid "Prefix"
msgstr "區號"


#: .\apps\templates\home\customer-list.html:71

msgid "Name Card Preview"
msgstr "片片預覽"


#: .\apps\templates\home\customer-list.html:141

msgid "Import Customers"
msgstr "導入客戶"


#: .\apps\templates\home\customer-list.html:155

#: .\apps\templates\home\order-list.html:134

#: .\apps\templates\home\product-list.html:135

#: .\apps\templates\home\supplier-list.html:134

msgid "Importing..."
msgstr "導入中..."


#: .\apps\templates\home\customer.html:88

#: .\apps\templates\home\customer_details.html:89

msgid "Customer Eng Name"
msgstr "客戶英文姓名"


#: .\apps\templates\home\customer.html:92

#: .\apps\templates\home\customer_details.html:93

msgid "Company Eng Name"
msgstr "公司英文名稱"


#: .\apps\templates\home\customer.html:96

#: .\apps\templates\home\customer_details.html:97

msgid "Contact Person 2 (English)"
msgstr "聯絡人2（英文）"


#: .\apps\templates\home\customer.html:100

#: .\apps\templates\home\customer_details.html:101

msgid "Contact Person 2 (Chinese)"
msgstr "聯絡人2（中文）"


#: .\apps\templates\home\customer.html:131

#: .\apps\templates\home\customer_details.html:132

#: .\apps\templates\home\supplier-list.html:54

#: .\apps\templates\home\supplier.html:115

#: .\apps\templates\home\supplier_details.html:112

msgid "Name Card"
msgstr "卡片"


#: .\apps\templates\home\customer.html:158

#: .\apps\templates\home\customer_details.html:172

msgid "Contact Person 1 (English)"
msgstr "聯絡人1（英文）"


#: .\apps\templates\home\customer.html:162

#: .\apps\templates\home\customer_details.html:176

msgid "Contact Person 1 (Chinese)"
msgstr "聯絡人1（中文）"


#: .\apps\templates\home\customer.html:179

#: .\apps\templates\home\customer_details.html:193

msgid "Main Address (English)"
msgstr "主要地址（英文）"


#: .\apps\templates\home\customer.html:183

#: .\apps\templates\home\customer_details.html:197

msgid "Main Address (Chinese)"
msgstr "主要地址（中文）"


#: .\apps\templates\home\customer.html:187

#: .\apps\templates\home\customer_details.html:201

msgid "Address 2 (English)"
msgstr "地址2（英文）"


#: .\apps\templates\home\customer.html:191

#: .\apps\templates\home\customer_details.html:205

msgid "Address 2 (Chinese)"
msgstr "地址2（中文）"


#: .\apps\templates\home\customer.html:195

#: .\apps\templates\home\customer_details.html:209

msgid "Address 3 (English)"
msgstr "地址3（英文）"


#: .\apps\templates\home\customer.html:199

#: .\apps\templates\home\customer_details.html:213

msgid "Address 3 (Chinese)"
msgstr "地址3（中文）"


#: .\apps\templates\home\customer.html:224

#: .\apps\templates\home\customer_details.html:239

#: .\apps\templates\home\inventory_edit_stockin_order.html:467

#: .\apps\templates\home\inventory_po.html:128

#: .\apps\templates\home\inventory_po_details.html:106

#: .\apps\templates\home\inventory_stockin_order.html:94

#: .\apps\templates\home\product.html:299

#: .\apps\templates\home\product_details.html:303

#: .\apps\templates\home\supplier.html:161

#: .\apps\templates\home\supplier_details.html:170

msgid "Create"
msgstr "創建"


#: .\apps\templates\home\customer_details.html:3

#: .\apps\templates\home\customer_details.html:20

msgid "Update Customer"
msgstr "更新客戶"


#: .\apps\templates\home\customer_details.html:244

#: .\apps\templates\home\inventory_po.html:81

#: .\apps\templates\home\product_details.html:308

#: .\apps\templates\home\supplier_details.html:175

#: .\apps\templates\home\transaction_list.html:115

#: msgid "Delete"
#: msgstr "刪除"


#: .\apps\templates\home\customer_old.html:16

#: .\apps\templates\home\ordercart.html:29

#: .\apps\templates\home\orderold.html:17

#: .\apps\templates\includes\sidebar.html:73

msgid "Customer"
msgstr "客戶"


#: .\apps\templates\home\customer_old.html:88

msgid "Country Code"
msgstr "國家/地區代碼"


#: .\apps\templates\home\delivery-list.html:3

#: .\apps\templates\home\delivery-list.html:19

#: .\apps\templates\home\instock-list.html:15

msgid "Delivery List"
msgstr "送貨清單"


#: .\apps\templates\home\delivery-list.html:22

msgid "Export Breakdown"
msgstr "導出明細"


#: .\apps\templates\home\delivery-list.html:44

msgid "Invoice Date"
msgstr "發票日期"


#: .\apps\templates\home\delivery-list.html:49

#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:39

#: .\apps\templates\home\order-approval-deatils.html:28

#: .\apps\templates\home\order-approval-list.html:41

#: .\apps\templates\home\order-deatils.html:28

#: .\apps\templates\home\order-list.html:49

msgid "Phone"
msgstr "電話"


#: .\apps\templates\home\delivery-list.html:50

#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:88

msgid "Delivery Area"
msgstr "送貨區域"


#: .\apps\templates\home\delivery-list.html:51

#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:96

#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:167

#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:282

#: .\apps\templates\home\order-approval-deatils.html:32

#: .\apps\templates\home\order-deatils.html:32

#: .\apps\templates\home\order.html:70

msgid "Delivery Address"
msgstr "送貨地址"


#: .\apps\templates\home\delivery-list.html:52

#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:339

#: .\apps\templates\home\instock-details.html:27

#: .\apps\templates\home\instock.html:25

#: .\apps\templates\home\inventory_edit_stockin_order.html:55

#: .\apps\templates\home\inventory_edit_stockin_order.html:105

#: .\apps\templates\home\inventory_edit_stockin_order.html:153

#: .\apps\templates\home\inventory_edit_stockin_order.html:201

#: .\apps\templates\home\inventory_edit_stockin_order.html:249

#: .\apps\templates\home\inventory_edit_stockin_order.html:297

#: .\apps\templates\home\inventory_edit_stockin_order.html:345

#: .\apps\templates\home\inventory_edit_stockin_order.html:393

#: .\apps\templates\home\inventory_edit_stockin_order.html:441

#: .\apps\templates\home\inventory_po.html:78

#: .\apps\templates\home\inventory_po_details.html:33

#: .\apps\templates\home\order-approval-deatils.html:136

#: .\apps\templates\home\order-approval-list.html:45

#: .\apps\templates\home\order-deatils.html:157

#: .\apps\templates\home\order-list.html:53

#: .\apps\templates\home\order.html:191 .\apps\templates\home\ordercart.html:76

#: .\apps\templates\home\orderconfirmation.html:24

#: .\apps\templates\home\orderold.html:62

#: .\apps\templates\home\purchase-deatils.html:27

#: .\apps\templates\home\purchase.html:64

#: .\apps\templates\home\quotation-deatils.html:34

#: .\apps\templates\home\quotation-update.html:32

#: .\apps\templates\home\quotation.html:78

#: .\apps\templates\home\quotationtopurchase.html:22

#: .\apps\templates\home\voucher-details.html:86

#: .\apps\templates\home\voucher.html:237

msgid "Quantity"
msgstr "數量"


#: .\apps\templates\home\delivery-list.html:53

msgid "Delivery Comment"
msgstr "送貨備註"


#: .\apps\templates\home\delivery-list.html:56

#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:47

#: .\apps\templates\home\order-approval-deatils.html:111

#: .\apps\templates\home\order-deatils.html:132

msgid "Payment Date"
msgstr "付款日期"


#: .\apps\templates\home\delivery-list.html:57

#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:65

#: .\apps\templates\home\order-approval-deatils.html:87

#: .\apps\templates\home\order-approval-deatils.html:139

#: .\apps\templates\home\order-deatils.html:103

#: .\apps\templates\home\order-deatils.html:160

msgid "Delivery Status"
msgstr "出貨狀態"


#: .\apps\templates\home\delivery-list.html:61

#: .\apps\templates\home\order-approval-list.html:52

#: .\apps\templates\home\order-list.html:3

#: .\apps\templates\home\order-list.html:60

msgid "Sales"
msgstr "銷售量"


#: .\apps\templates\home\delivery-list.html:65

msgid "Inform Customer"
msgstr "通知客戶"


#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:3

#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:15

msgid "Delivery Details"
msgstr "送貨詳情"


#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:15

msgid "Partial Delivered"
msgstr "部分送貨"


#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:20

#: .\apps\templates\home\order-approval-deatils.html:18

#: .\apps\templates\home\order-deatils.html:18

msgid "General Information"
msgstr "基本資訊"


#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:29

#: .\apps\templates\home\order-approval-deatils.html:38

#: .\apps\templates\home\order-approval-list.html:37

#: .\apps\templates\home\order-deatils.html:45

#: .\apps\templates\home\order-list.html:46 .\apps\templates\home\order.html:61

msgid "Order Date"
msgstr "訂單日期"


#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:60

msgid "Basic Delivery Information"
msgstr "基本送貨資料"


#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:109

msgid "Delivery Information"
msgstr "送貨資料"


#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:129

#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:431

msgid "Cancel Delivery"
msgstr "取消送貨"


#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:141

#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:268

msgid "Handle By"
msgstr "處理方式"


#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:246

msgid "Cancelled Delivery Information"
msgstr "已取消的送貨信息"


#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:286

msgid "Delivered Order Status"
msgstr "已送貨訂單狀態"


#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:288

msgid "Cancel Delivery Reason"
msgstr "取消送貨的原因"


#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:330

#: .\apps\templates\home\import.html:1

#: .\apps\templates\home\instock-details.html:16

#: .\apps\templates\home\instock.html:16

#: .\apps\templates\home\inventory_po.html:23

#: .\apps\templates\home\order-approval-deatils.html:127

#: .\apps\templates\home\order-deatils.html:148

#: .\apps\templates\home\order.html:143 .\apps\templates\home\ordercart.html:41

#: .\apps\templates\home\orderconfirmation.html:16

#: .\apps\templates\home\orderold.html:53

#: .\apps\templates\home\product-list.html:19

#: .\apps\templates\home\purchase-deatils.html:16

#: .\apps\templates\home\purchase.html:16

#: .\apps\templates\home\quotation-deatils.html:23

#: .\apps\templates\home\quotation-update.html:23

#: .\apps\templates\home\quotation.html:27

#: .\apps\templates\home\quotationtopurchase.html:16

#: .\apps\templates\home\voucher.html:167

#: .\apps\templates\home\voucher.html:317

msgid "Product List"
msgstr "產品列表"


#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:333

msgid "Select All"
msgstr "選擇全部"


#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:342

#: .\apps\templates\home\order.html:155

msgid "Stock"
msgstr "庫存"


#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:343

msgid "Deliver Quantity"
msgstr "出貨數量"


#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:344

msgid "Select"
msgstr "選擇"


#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:440

msgid "Cancel Reason"
msgstr "取消原因"


#: .\apps\templates\home\delivery_details.html:452

#: .\apps\templates\home\transaction_detail.html:151

#: .\apps\templates\home\transaction_list.html:152

msgid "Close"
msgstr "關閉"


#: .\apps\templates\home\discount_scheme_form.html:43

#: .\apps\templates\home\discount_scheme_form.html:57

msgid "Create/Edit Discount Scheme"
msgstr "創建/編輯優惠方案"


#: .\apps\templates\home\discount_scheme_list.html:4

#: .\apps\templates\home\discount_scheme_list.html:19

msgid "Discount Scheme List"
msgstr "優惠方案列表"


#: .\apps\templates\home\discount_scheme_list.html:20

msgid "Create Discount Scheme"
msgstr "創建優惠方案"


#: .\apps\templates\home\import.html:13

#: .\apps\templates\home\product-list.html:121

msgid "Import Products"
msgstr "導入產品"


#: .\apps\templates\home\instock-details.html:1

#: .\apps\templates\home\instock-details.html:11

msgid "In Stock Details"
msgstr "庫存詳情"


#: .\apps\templates\home\instock-details.html:21

#: .\apps\templates\home\instock.html:21 .\apps\templates\home\order.html:149

#: .\apps\templates\home\order.html:185 .\apps\templates\home\ordercart.html:45

#: .\apps\templates\home\ordercart.html:72

#: .\apps\templates\home\orderconfirmation.html:21

#: .\apps\templates\home\orderconfirmation.html:53

#: .\apps\templates\home\orderold.html:58

#: .\apps\templates\home\product-detail.html:31

#: .\apps\templates\home\purchase-deatils.html:21

#: .\apps\templates\home\purchase.html:24

#: .\apps\templates\home\purchase.html:62

#: .\apps\templates\home\quotation-deatils.html:28

#: .\apps\templates\home\quotation-update.html:28

#: .\apps\templates\home\quotation.html:35

#: .\apps\templates\home\quotation.html:76

#: .\apps\templates\home\quotationtopurchase.html:20

#: .\apps\templates\home\voucher-details.html:30

#: .\apps\templates\home\voucher-details.html:66

#: .\apps\templates\home\voucher.html:171

#: .\apps\templates\home\voucher.html:202

#: .\apps\templates\home\voucher.html:322

#: .\apps\templates\home\voucher.html:355

msgid "Product No"
msgstr "產品編號"


#: .\apps\templates\home\instock-details.html:24

#: .\apps\templates\home\instock.html:24 .\apps\templates\home\product.html:187

#: .\apps\templates\home\product_details.html:190

#: .\apps\templates\home\purchase-deatils.html:24

#: .\apps\templates\home\purchase-list.html:30

#: .\apps\templates\home\purchase.html:27

#: .\apps\templates\home\quotation-deatils.html:31

#: .\apps\templates\home\quotation-list.html:34

#: .\apps\templates\home\quotation-update.html:31

#: .\apps\templates\home\quotation.html:38

#: .\apps\templates\home\voucher-details.html:69

#: .\apps\templates\home\voucher.html:174

#: .\apps\templates\home\voucher.html:325

msgid "Supplier Product Name"
msgstr "供應商產品名稱"


#: .\apps\templates\home\instock-details.html:25

#: .\apps\templates\home\instock-list.html:25

#: .\apps\templates\home\inventory-list.html:54

#: .\apps\templates\home\product.html:181

#: .\apps\templates\home\product_details.html:184

#: .\apps\templates\home\purchase-deatils.html:25

#: .\apps\templates\home\purchase.html:31

#: .\apps\templates\home\quotation-deatils.html:32

#: .\apps\templates\home\quotation-list.html:36

#: .\apps\templates\home\quotation.html:42

msgid "Supplier Name"
msgstr "供應商名稱"


#: .\apps\templates\home\instock-details.html:26

#: .\apps\templates\home\product-detail.html:83

#: .\apps\templates\home\purchase-deatils.html:26

#: .\apps\templates\home\purchase.html:32

#: .\apps\templates\home\quotation-deatils.html:33

#: .\apps\templates\home\quotation-list.html:37

#: .\apps\templates\home\quotation.html:43

msgid "Supplier Code"
msgstr "供應商編號"


#: .\apps\templates\home\instock-details.html:29

#: .\apps\templates\home\instock.html:27

msgid "Remaining Quantity"
msgstr "剩餘數量"


#: .\apps\templates\home\instock-details.html:31

#: .\apps\templates\home\instock.html:30

#: .\apps\templates\home\orderconfirmation.html:28

msgid "Damage Quantity"
msgstr "損壞數量"


#: .\apps\templates\home\instock-details.html:76

msgid "Confirm Delivery"
msgstr "確認出貨"


#: .\apps\templates\home\instock-list.html:3

msgid "In Stock List"
msgstr "庫存清單"


#: .\apps\templates\home\instock-list.html:23

#: .\apps\templates\home\purchase-list.html:27

#: .\apps\templates\home\quotation-list.html:30

msgid "No"
msgstr "不"


#: .\apps\templates\home\instock-list.html:24

#: .\apps\templates\home\purchase-list.html:28

#: .\apps\templates\home\quotation-list.html:32

#: .\apps\templates\home\voucher-details.html:36

#: .\apps\templates\home\voucher-details.html:138

#: .\apps\templates\home\voucher-list.html:28

msgid "Chinese Name"
msgstr "中文名稱"


#: .\apps\templates\home\instock-list.html:26

#: .\apps\templates\home\inventory_po_list.html:33

#: .\apps\templates\home\purchase-list.html:31

#: .\apps\templates\home\quotation-list.html:35

msgid "Purchase Quantity"
msgstr "採購數量"


#: .\apps\templates\home\instock.html:1 .\apps\templates\home\instock.html:11

#: .\apps\templates\includes\sidebar.html:154

msgid "In Stock"
msgstr "有存貨"


#: .\apps\templates\home\instock.html:74

#: .\apps\templates\home\orderconfirmation.html:104

msgid "Actual Delivery Date"
msgstr "實際交貨日期"


#: .\apps\templates\home\inventory-list.html:3

#: .\apps\templates\home\inventory-list.html:19

msgid "Product List (Inventory)"
msgstr "產品清單（庫存）"


#: .\apps\templates\home\inventory-list.html:22

#: .\apps\templates\home\inventory_po.html:3

#: .\apps\templates\home\inventory_po.html:18

#: .\apps\templates\home\purchase-list.html:18

#: .\apps\templates\home\purchase.html:1 .\apps\templates\home\purchase.html:11

#: .\apps\templates\home\quotationtopurchase.html:1

#: .\apps\templates\home\quotationtopurchase.html:11

msgid "Create Purchase Order"
msgstr "建立採購訂單"


#: .\apps\templates\home\inventory-list.html:25

#: .\apps\templates\home\inventory_po_list.html:3

#: .\apps\templates\home\inventory_po_list.html:18

msgid "View Purchase Orders"
msgstr "查看採購單"


#: .\apps\templates\home\inventory-list.html:43

msgid "Main Category"
msgstr "主要類別"


#: .\apps\templates\home\inventory-list.html:44

#: .\apps\templates\home\product-detail.html:51

#: .\apps\templates\home\product-list.html:41

msgid "Sub Category"
msgstr "子類別"


#: .\apps\templates\home\inventory-list.html:45

#: .\apps\templates\home\inventory_edit_stockin_order.html:60

#: .\apps\templates\home\inventory_edit_stockin_order.html:109

#: .\apps\templates\home\inventory_edit_stockin_order.html:157

#: .\apps\templates\home\inventory_edit_stockin_order.html:205

#: .\apps\templates\home\inventory_edit_stockin_order.html:253

#: .\apps\templates\home\inventory_edit_stockin_order.html:301

#: .\apps\templates\home\inventory_edit_stockin_order.html:349

#: .\apps\templates\home\inventory_edit_stockin_order.html:397

#: .\apps\templates\home\inventory_edit_stockin_order.html:445

#: .\apps\templates\home\inventory_po.html:30

#: .\apps\templates\home\inventory_po.html:74

#: .\apps\templates\home\inventory_po_details.html:32

#: .\apps\templates\home\inventory_po_list.html:32

#: .\apps\templates\home\inventory_stockin_order.html:32

#: .\apps\templates\home\inventory_stockin_order.html:71

#: .\apps\templates\home\order.html:152

#: .\apps\templates\home\product-detail.html:55

#: .\apps\templates\home\product-list.html:42

msgid "Specification"
msgstr "規格"


#: .\apps\templates\home\inventory-list.html:47

#: .\apps\templates\home\inventory_po.html:31

msgid "Current Inventory Quantity"
msgstr "目前庫存數量"


#: .\apps\templates\home\inventory-list.html:48

msgid "Current Inventory Quantity After Sales"
msgstr "售後庫存"


#: .\apps\templates\home\inventory-list.html:49

#: .\apps\templates\home\inventory_po.html:33

#: .\apps\templates\home\product-list.html:50

#: .\apps\templates\home\product.html:284

#: .\apps\templates\home\product_details.html:287

msgid "Last Purchase Date"
msgstr "上次購買日期"


#: .\apps\templates\home\inventory-list.html:50

msgid "Quantity to be Received"
msgstr "待入庫量"


#: .\apps\templates\home\inventory-list.html:51

#: .\apps\templates\home\product.html:220

#: .\apps\templates\home\product_details.html:223

msgid "Total Loss"
msgstr "全損"


#: .\apps\templates\home\inventory-list.html:52

#: .\apps\templates\home\purchase.html:30

#: .\apps\templates\home\quotation.html:41

msgid "Recommended Purchase Quantity"
msgstr "建議採購數量"


#: .\apps\templates\home\inventory-list.html:53

#: .\apps\templates\home\inventory_po_list.html:37

#: .\apps\templates\home\product-list.html:52

#: .\apps\templates\home\product.html:175

#: .\apps\templates\home\product_details.html:178

#: .\apps\templates\home\supplier-list.html:53

#: .\apps\templates\home\supplier.html:68

#: .\apps\templates\home\supplier_details.html:67

msgid "Supplier ID"
msgstr "供應商 ID"


#: .\apps\templates\home\inventory-list.html:55

msgid "Last Sales Day"
msgstr "最後銷售日"


#: .\apps\templates\home\inventory-stockin-list.html:3

#: .\apps\templates\home\inventory-stockin-list.html:19

msgid "Inventory - Stock In"
msgstr "庫存 - 入庫"


#: .\apps\templates\home\inventory-stockin-list.html:22

#: .\apps\templates\home\inventory_stockin_order.html:3

#: .\apps\templates\home\inventory_stockin_order.html:18

msgid "New Stock In Order"
msgstr "新採購單"


#: .\apps\templates\home\inventory-stockin-list.html:25

#: .\apps\templates\home\inventory_edit_stockin_order.html:3

#: .\apps\templates\home\inventory_edit_stockin_order.html:18

msgid "Edit Inventory"
msgstr "編輯庫存"


#: .\apps\templates\home\inventory-stockin-list.html:39

msgid "Stock In Date"
msgstr "入庫日期"


#: .\apps\templates\home\inventory-stockin-list.html:41

msgid "Stock In ID"
msgstr "庫存編號"


#: .\apps\templates\home\inventory-stockin-list.html:42

#: .\apps\templates\home\inventory_po_details.html:28

#: .\apps\templates\home\inventory_po_list.html:28

#: .\apps\templates\home\inventory_stockin_order.html:28

#: .\apps\templates\home\inventory_stockin_order.html:67

msgid "Purchase Order ID"
msgstr "採購訂單編號"


#: .\apps\templates\home\inventory-stockin-list.html:46

#: .\apps\templates\home\inventory_stockin_order.html:33

#: .\apps\templates\home\inventory_stockin_order.html:72

msgid "Expected Stock In Quantity"
msgstr "預計庫存數量"


#: .\apps\templates\home\inventory-stockin-list.html:47

#: .\apps\templates\home\inventory_stockin_order.html:73

msgid "Depreciation"
msgstr "折舊"


#: .\apps\templates\home\inventory-stockin-list.html:48

#: .\apps\templates\home\inventory_stockin_order.html:74

msgid "Actual Stock In"
msgstr "實際庫存"


#: .\apps\templates\home\inventory-stockin-list.html:49

msgid "Staff"
msgstr "員工"


#: .\apps\templates\home\inventory-stockin-list.html:52

#: .\apps\templates\home\inventory_po_list.html:40

#: .\apps\templates\home\transaction_detail.html:126

#: .\apps\templates\home\transaction_list.html:108

#: msgid "Edit"
#: msgstr "編輯"


#: .\apps\templates\home\inventory_po.html:32

msgid "Current Inventory after Sales"
msgstr "售後庫存"


#: .\apps\templates\home\inventory_po.html:34

msgid "Suggested Purchase"
msgstr "建議採購"


#: .\apps\templates\home\inventory_po.html:35

#: .\apps\templates\home\inventory_po.html:75

#: .\apps\templates\home\inventory_po_details.html:38

#: .\apps\templates\home\inventory_po_list.html:38

#: .\apps\templates\home\product-detail.html:79

#: .\apps\templates\home\product-list.html:51

#: .\apps\templates\home\supplier-list.html:17

#: .\apps\templates\home\supplier_old.html:17

#: .\apps\templates\includes\sidebar.html:57

msgid "Supplier"
msgstr "供應商"


#: .\apps\templates\home\inventory_po.html:36

#: .\apps\templates\home\inventory_stockin_order.html:34

#: .\apps\templates\home\order.html:38 .\apps\templates\home\order.html:156

#: .\apps\templates\home\ordercart.html:49

#: .\apps\templates\home\purchase.html:33

#: .\apps\templates\home\quotation.html:44

msgid "Add"
msgstr "添加"


#: .\apps\templates\home\inventory_po.html:67

#: .\apps\templates\home\inventory_po_details.html:23

#: .\apps\templates\home\inventory_po_list.html:23

#: .\apps\templates\home\inventory_stockin_order.html:23

#: .\apps\templates\home\purchase.html:57

#: .\apps\templates\home\quotation.html:68

msgid "Purchase Order List"
msgstr "採購訂單清單"


#: .\apps\templates\home\inventory_po.html:77

msgid "Purchase Cost"
msgstr "採購成本"


#: .\apps\templates\home\inventory_po.html:79

#: .\apps\templates\home\order.html:192 .\apps\templates\home\ordercart.html:77

#: .\apps\templates\home\orderconfirmation.html:26

#: .\apps\templates\home\orderold.html:63

#: .\apps\templates\home\purchase.html:70

#: .\apps\templates\home\quotationtopurchase.html:28

msgid "Sub Total"
msgstr "小計"


#: .\apps\templates\home\inventory_po.html:91

#: .\apps\templates\home\inventory_po_details.html:80

msgid "Total Purchase Cost"
msgstr "總採購成本"


#: .\apps\templates\home\inventory_po.html:98

#: .\apps\templates\home\inventory_po_details.html:84

#: .\apps\templates\home\order.html:207 .\apps\templates\home\order.html:279

msgid "Special Discount"
msgstr "特別折扣"


#: .\apps\templates\home\inventory_po.html:107

msgid "Total Cost After Discount"
msgstr "折扣後總成本"


#: .\apps\templates\home\inventory_po_details.html:3

#: .\apps\templates\home\inventory_po_details.html:18

msgid "View/Edit Purchase Order Details"
msgstr "查看/編輯採購單"


#: .\apps\templates\home\inventory_po_details.html:27

#: .\apps\templates\home\inventory_po_list.html:27

#: .\apps\templates\home\inventory_stockin_order.html:27

#: .\apps\templates\home\inventory_stockin_order.html:66

msgid "Purchase Date"
msgstr "採購日期"


#: .\apps\templates\home\inventory_po_details.html:35

#: .\apps\templates\home\inventory_po_list.html:34

msgid "Purchse Cost"
msgstr "採購成本"


#: .\apps\templates\home\inventory_po_details.html:37

msgid "Subtotal"
msgstr "小計"


#: .\apps\templates\home\inventory_po_details.html:65

#: .\apps\templates\home\inventory_po_list.html:36

msgid "Expected Arrival Date"
msgstr "預計抵達日期"


#: .\apps\templates\home\inventory_po_details.html:88

msgid "Total Cost after Discount"
msgstr "折扣後總成本"


#: .\apps\templates\home\inventory_po_list.html:35

msgid "Actual Arrived Quantity"
msgstr "實際到貨數量"


#: .\apps\templates\home\inventory_stockin_order.html:62

msgid "Purchase Order Product List"
msgstr "採購訂單產品清單"


#: .\apps\templates\home\inventory_stockin_order.html:75

msgid "Stock In Remark"
msgstr "庫存備註"


#: .\apps\templates\home\order-approval-deatils.html:1

msgid "Pending Order details"
msgstr "待處理訂單詳情"


#: .\apps\templates\home\order-approval-deatils.html:14

msgid "Pending Order Details"
msgstr "待處理訂單詳情"


#: .\apps\templates\home\order-approval-deatils.html:46

#: .\apps\templates\home\order-deatils.html:53

msgid "Order Amount"
msgstr "訂單金額"


#: .\apps\templates\home\order-approval-deatils.html:57

#: .\apps\templates\home\order-approval-list.html:51

#: .\apps\templates\home\order-deatils.html:64

#: .\apps\templates\home\order-list.html:59

msgid "Order Status"
msgstr "訂單狀態"


#: .\apps\templates\home\order-approval-deatils.html:65

#: .\apps\templates\home\order-deatils.html:81

msgid "Total Unit"
msgstr "總件數"


#: .\apps\templates\home\order-approval-deatils.html:93

#: .\apps\templates\home\order-deatils.html:109

msgid "Upload Payment Record"
msgstr "已上傳付款紀錄"


#: .\apps\templates\home\order-approval-deatils.html:137

#: .\apps\templates\home\order-approval-list.html:47

#: .\apps\templates\home\order-deatils.html:158

#: .\apps\templates\home\order-list.html:55

msgid "Unit Price"
msgstr "單價"


#: .\apps\templates\home\order-approval-deatils.html:138

#: .\apps\templates\home\order-approval-list.html:48

#: .\apps\templates\home\order-deatils.html:159

#: .\apps\templates\home\order-list.html:56

#: .\apps\templates\home\order-list.html:168

#: .\apps\templates\home\orderold.html:119

#: .\apps\templates\home\purchase-list.html:34

#: .\apps\templates\home\voucher-details.html:101

#: .\apps\templates\home\voucher.html:238

msgid "Total Price"
msgstr "總價"


#: .\apps\templates\home\order-approval-deatils.html:140

#: .\apps\templates\home\order-deatils.html:161

msgid "Delivery Quantity"
msgstr "出貨數量"


#: .\apps\templates\home\order-approval-deatils.html:172

#: .\apps\templates\home\order-deatils.html:199

msgid "Discount Details"
msgstr "折扣詳情"


#: .\apps\templates\home\order-approval-deatils.html:195

#: .\apps\templates\home\transaction_detail.html:119

msgid "Approve"
msgstr "核准"


#: .\apps\templates\home\order-approval-deatils.html:198

#: .\apps\templates\home\order-approval-deatils.html:203

msgid "Reject"
msgstr "拒絕"


#: .\apps\templates\home\order-approval-list.html:3

msgid "Pending Order"
msgstr "待處理訂單"


#: .\apps\templates\home\order-approval-list.html:18

msgid "Pending Order List"
msgstr "待處理訂單列表"


#: .\apps\templates\home\order-approval-list.html:40

msgid "Old Invoice ID"
msgstr "舊發票ID"


#: .\apps\templates\home\order-deatils.html:1

#: .\apps\templates\home\orderconfirmation.html:1

msgid "Order details"
msgstr "訂單詳情"


#: .\apps\templates\home\order-deatils.html:14

#: .\apps\templates\home\orderconfirmation.html:11

msgid "Order Details"
msgstr "訂單詳情"


#: .\apps\templates\home\order-deatils.html:224

msgid "Resubmit"
msgstr "重新提交"


#: .\apps\templates\home\order-deatils.html:233

#: .\apps\templates\home\order-deatils.html:238

msgid "Cancel Order"
msgstr "取消訂單"


#: .\apps\templates\home\order-list.html:18

#: .\apps\templates\home\order.html:181 .\apps\templates\home\ordercart.html:67

msgid "Order List"
msgstr "訂單列表"


#: .\apps\templates\home\order-list.html:20 .\apps\templates\home\order.html:3

#: .\apps\templates\home\order.html:19 .\apps\templates\home\ordercart.html:4

#: .\apps\templates\home\ordercart.html:22

#: .\apps\templates\home\orderold.html:3 .\apps\templates\home\orderold.html:12

msgid "Create Order"
msgstr "建立訂單"


#: .\apps\templates\home\order-list.html:45

#: .\apps\templates\home\system_parameter_list.html:27

#: .\apps\templates\includes\navigation.html:289

msgid "Created On"
msgstr "建立日期"


#: .\apps\templates\home\order-list.html:63

#: .\apps\templates\home\order-list.html:144

msgid "Download Order"
msgstr "下載訂單"


#: .\apps\templates\home\order-list.html:120

msgid "Import Order"
msgstr "匯入訂單"


#: .\apps\templates\home\order-list.html:157

msgid "File Type"
msgstr "文件類型"


#: .\apps\templates\home\order-list.html:172

msgid "Language"
msgstr "語言"


#: .\apps\templates\home\order-list.html:185

#: .\apps\templates\home\quotation-deatils.html:57

#: .\apps\templates\home\transaction_detail.html:108

msgid "Download"
msgstr "下載"


#: .\apps\templates\home\order-list.html:186

msgid "Downloading..."
msgstr "正在下載中"


#: .\apps\templates\home\order.html:25

msgid "Create Customer"
msgstr "創建客戶"


#: .\apps\templates\home\order.html:29

msgid "Basic Information"
msgstr "基本資訊"


#: .\apps\templates\home\order.html:154 .\apps\templates\home\order.html:190

#: .\apps\templates\home\ordercart.html:48

#: .\apps\templates\home\ordercart.html:75

#: .\apps\templates\home\orderold.html:61

#: .\apps\templates\home\product-detail.html:67

#: .\apps\templates\home\product-list.html:44

#: .\apps\templates\home\product.html:156

#: .\apps\templates\home\product_details.html:159

msgid "Selling Price"
msgstr "售價"


#: .\apps\templates\home\order.html:200 .\apps\templates\home\orderold.html:86

msgid "Total Product Price"
msgstr "產品總價"


#: .\apps\templates\home\order.html:217 .\apps\templates\home\order.html:286

msgid "Total Price(After Discount)"
msgstr "總價（折扣後）"


#: .\apps\templates\home\order.html:230

msgid "Voucher Option"
msgstr "優惠券選項"


#: .\apps\templates\home\order.html:233

msgid "Voucher Code"
msgstr "優惠碼"


#: .\apps\templates\home\order.html:234

msgid "Voucher Name"
msgstr "優惠名稱"


#: .\apps\templates\home\order.html:235

msgid "Voucher English Name"
msgstr "優惠券英文名稱"


#: .\apps\templates\home\order.html:236

#: .\apps\templates\home\voucher-list.html:30

msgid "Voucher Type"
msgstr "優惠類型"


#: .\apps\templates\home\order.html:237

#: .\apps\templates\home\voucher-details.html:168

#: .\apps\templates\home\voucher-list.html:31

#: .\apps\templates\home\voucher.html:206

msgid "Discount Type"
msgstr "折扣類型"


#: .\apps\templates\home\order.html:238

#: .\apps\templates\home\voucher-details.html:174

#: .\apps\templates\home\voucher.html:207

#: msgid "Discount Value"
#: msgstr "折扣價值"


#: .\apps\templates\home\order.html:239

msgid "Valid Date"
msgstr "有效日期"


#: .\apps\templates\home\order.html:272 .\apps\templates\home\orderold.html:101

msgid "Other Fee"
msgstr "其他費用"


#: .\apps\templates\home\order.html:306

#: .\apps\templates\includes\navigation.html:292

msgid "Approval Comments"
msgstr "審批備注"


#: .\apps\templates\home\ordercart.html:91

msgid "Next"
msgstr "下一步"


#: .\apps\templates\home\orderconfirmation.html:25

msgid "Sellinh Price"
msgstr "售價"


#: .\apps\templates\home\orderconfirmation.html:48

#: .\apps\templates\home\voucher-details.html:62

#: .\apps\templates\home\voucher.html:236

msgid "Gift List"
msgstr "禮物清單"


#: .\apps\templates\home\orderconfirmation.html:76

#: .\apps\templates\home\purchase-deatils.html:71

#: .\apps\templates\home\purchase-list.html:33

#: .\apps\templates\home\purchase.html:95

#: .\apps\templates\home\quotationtopurchase.html:72

msgid "Delivery Cost"
msgstr "運費"


#: .\apps\templates\home\orderconfirmation.html:80

#: .\apps\templates\home\product.html:211

#: .\apps\templates\home\product_details.html:214

#: .\apps\templates\home\purchase-deatils.html:31

#: .\apps\templates\home\purchase-deatils.html:75

#: .\apps\templates\home\purchase.html:68

#: .\apps\templates\home\purchase.html:102

#: .\apps\templates\home\quotationtopurchase.html:26

#: .\apps\templates\home\quotationtopurchase.html:79

msgid "Other Cost"
msgstr "其他成本"


#: .\apps\templates\home\orderconfirmation.html:84

#: .\apps\templates\home\product.html:215

#: .\apps\templates\home\product_details.html:218

#: .\apps\templates\home\purchase-deatils.html:83

#: .\apps\templates\home\purchase.html:109

#: .\apps\templates\home\quotationtopurchase.html:86

msgid "Total Cost"
msgstr "總成本"


#: .\apps\templates\home\orderold.html:108 .\apps\templates\home\voucher.html:9

msgid "Voucher"
msgstr "優惠券"


#: .\apps\templates\home\orderold.html:152

msgid "Gifts"
msgstr "禮物"


#: .\apps\templates\home\page-404.html:17

msgid "Oops Page Not Found"
msgstr "哎呀，未能找到頁面"


#: .\apps\templates\home\page-404.html:18

msgid "The page you are looking for does not exist or has been moved."
msgstr "您正在尋找的頁面不存在或已被移動。"


#: .\apps\templates\home\page-404.html:20

#: .\apps\templates\home\page-500.html:20

msgid "Go to Home"
msgstr "返回首頁"


#: .\apps\templates\home\page-500.html:17

msgid "Internal server error"
msgstr "內部伺服器錯誤"


#: .\apps\templates\home\page-500.html:18

msgid "Something goes wrong with our servers, please try again later"
msgstr "伺服器出現問題，請稍後重試"


#: .\apps\templates\home\product-detail.html:11

msgid "Product Details"
msgstr "產品詳情"


#: .\apps\templates\home\product-detail.html:35

#: .\apps\templates\home\voucher-details.html:67

#: .\apps\templates\home\voucher.html:17 .\apps\templates\home\voucher.html:172

#: .\apps\templates\home\voucher.html:203

#: .\apps\templates\home\voucher.html:323

#: .\apps\templates\home\voucher.html:356

msgid "Chinese name"
msgstr "中文名稱"


#: .\apps\templates\home\product-detail.html:39

#: .\apps\templates\home\voucher-details.html:68

#: .\apps\templates\home\voucher.html:25 .\apps\templates\home\voucher.html:173

#: .\apps\templates\home\voucher.html:324

#: .\apps\templates\home\voucher.html:357

msgid "English name"
msgstr "英文名"


#: .\apps\templates\home\product-detail.html:43

msgid "Supplier Product name"
msgstr "供應商產品名稱"


#: .\apps\templates\home\product-detail.html:47

#: .\apps\templates\home\product-list.html:40

#: .\apps\templates\home\product.html:56

#: .\apps\templates\home\product_details.html:57

#: .\apps\templates\home\voucher-details.html:115

#: .\apps\templates\home\voucher.html:283

#: .\apps\templates\includes\sidebar.html:95

msgid "Category"
msgstr "類別"


#: .\apps\templates\home\product-detail.html:59

msgid "Sales Currency"
msgstr "銷售貨幣"


#: .\apps\templates\home\product-detail.html:63

#: .\apps\templates\home\product-list.html:43

#: .\apps\templates\home\product.html:142

#: .\apps\templates\home\product_details.html:145

msgid "Retail Price"
msgstr "零售價"


#: .\apps\templates\home\product-detail.html:71

msgid "Cost of sales"
msgstr "銷售成本"


#: .\apps\templates\home\product-detail.html:75

msgid "Shelf Date"
msgstr "保存期限"


#: .\apps\templates\home\product-detail.html:87

msgid "Ingredients List"
msgstr "成分表"


#: .\apps\templates\home\product-detail.html:91

#: .\apps\templates\home\product.html:88

#: .\apps\templates\home\product_details.html:83

msgid "Shelf Life"
msgstr "保存期限"


#: .\apps\templates\home\product-list.html:21

#: .\apps\templates\home\product.html:3 .\apps\templates\home\product.html:15

msgid "Add Product"
msgstr "新增產品"


#: .\apps\templates\home\product-list.html:38

#: .\apps\templates\home\product.html:37

#: .\apps\templates\home\product_details.html:37

msgid "Product Chinese Name"
msgstr "產品中文名稱"


#: .\apps\templates\home\product-list.html:45

#: .\apps\templates\home\product.html:150

#: .\apps\templates\home\product_details.html:153

msgid "Cost of Retail"
msgstr "零售成本"


#: .\apps\templates\home\product-list.html:46

#: .\apps\templates\home\product.html:272

#: .\apps\templates\home\product_details.html:275

msgid "Total Stock Out"
msgstr "總出貨量"


#: .\apps\templates\home\product-list.html:47

#: .\apps\templates\home\product.html:224

#: .\apps\templates\home\product_details.html:227

msgid "Total Shipment Quantity"
msgstr "總出貨數量"


#: .\apps\templates\home\product-list.html:48

#: .\apps\templates\home\product.html:246

#: .\apps\templates\home\product_details.html:249

msgid "Current Inventory"
msgstr "目前庫存"


#: .\apps\templates\home\product-list.html:49

#: .\apps\templates\home\product.html:276

#: .\apps\templates\home\product_details.html:279

msgid "Total Order Quantity"
msgstr "訂單總數"


#: .\apps\templates\home\product-list.html:54

msgid "Actual Cost"
msgstr "實際成本"


#: .\apps\templates\home\product-list.html:55

#: .\apps\templates\home\product.html:264

#: .\apps\templates\home\product_details.html:267

msgid "Currency of Cost"
msgstr "成本貨幣"


#: .\apps\templates\home\product-list.html:56

msgid "Inventory After Sales"
msgstr "售後庫存"


#: .\apps\templates\home\product-list.html:58

#: .\apps\templates\home\product.html:99

#: .\apps\templates\home\product_details.html:94

msgid "Product Image"
msgstr "產品圖片"


#: .\apps\templates\home\product.html:20

#: .\apps\templates\home\product_details.html:20

msgid "Basic Info"
msgstr "基本資訊"


#: .\apps\templates\home\product.html:24

#: .\apps\templates\home\product_details.html:24

msgid "Brand"
msgstr "品牌"


#: .\apps\templates\home\product.html:41

#: .\apps\templates\home\product_details.html:41

msgid "Unit of Measurement"
msgstr "計量單位"


#: .\apps\templates\home\product.html:50

#: .\apps\templates\home\product_details.html:50

msgid "Product Status"
msgstr "產品狀態"


#: .\apps\templates\home\product.html:65

#: .\apps\templates\home\product_details.html:61

msgid "Barcode"
msgstr "條碼"


#: .\apps\templates\home\product.html:73

#: .\apps\templates\home\product_details.html:69

msgid "Weight"
msgstr "重量"


#: .\apps\templates\home\product.html:83

#: .\apps\templates\home\product_details.html:79

msgid "Sub-Category"
msgstr "子類別"


#: .\apps\templates\home\product.html:106

#: .\apps\templates\home\product_details.html:113

msgid "Onboarding Date"
msgstr "入職日期"


#: .\apps\templates\home\product.html:120

#: .\apps\templates\home\product_details.html:123

msgid "Sales Info"
msgstr "銷售資料"


#: .\apps\templates\home\product.html:132

#: .\apps\templates\home\product_details.html:135

msgid "Bundle Product ID"
msgstr "捆綁產品 ID"


#: .\apps\templates\home\product.html:136

#: .\apps\templates\home\product_details.html:139

msgid "Pics of Bundle Product"
msgstr "捆綁產品圖片"


#: .\apps\templates\home\product.html:146

#: .\apps\templates\home\product_details.html:149

msgid "Name of Bundle Product"
msgstr "捆綁產品名稱"


#: .\apps\templates\home\product.html:160

#: .\apps\templates\home\product_details.html:163

msgid "Bundle Product Price"
msgstr "捆綁產品價格"


#: .\apps\templates\home\product.html:169

#: .\apps\templates\home\product_details.html:172

msgid "Supply Information"
msgstr "供應資訊"


#: .\apps\templates\home\product.html:195

#: .\apps\templates\home\product_details.html:198

msgid "Ingredient"
msgstr "成分"


#: .\apps\templates\home\product.html:201

#: .\apps\templates\home\product_details.html:204

msgid "Product Remark"
msgstr "產品備註"


#: .\apps\templates\home\product.html:207

#: .\apps\templates\home\product_details.html:210

msgid "Raw Cost"
msgstr "原材料成本"


#: .\apps\templates\home\product.html:228

#: .\apps\templates\home\product_details.html:231

msgid "Last Stock In date"
msgstr "最後入庫日期"


#: .\apps\templates\home\product.html:234

#: .\apps\templates\home\product_details.html:237

#: .\apps\templates\home\purchase-deatils.html:30

#: .\apps\templates\home\purchase.html:67

#: .\apps\templates\home\quotationtopurchase.html:25

msgid "Packaging Cost"
msgstr "包裝成本"


#: .\apps\templates\home\product.html:238

#: .\apps\templates\home\product_details.html:241

msgid "Delivery Fee to HK"
msgstr "去香港運費"


#: .\apps\templates\home\product.html:242

#: .\apps\templates\home\product_details.html:245

msgid "Total Stock in"
msgstr "總入庫量"


#: .\apps\templates\home\product.html:250

#: .\apps\templates\home\product_details.html:253

msgid "Safe Number"
msgstr "安全量"


#: .\apps\templates\home\product.html:260

#: .\apps\templates\home\product_details.html:263

#: .\apps\templates\home\purchase-deatils.html:29

#: .\apps\templates\home\purchase.html:66

#: .\apps\templates\home\quotationtopurchase.html:24

msgid "Processing Cost"
msgstr "加工成本"


#: .\apps\templates\home\product.html:280

#: .\apps\templates\home\product_details.html:283

msgid "Purchasing Amount"
msgstr "採購金額"


#: .\apps\templates\home\product_details.html:3

#: .\apps\templates\home\product_details.html:15

msgid "Update Product"
msgstr "更新產品"


#: .\apps\templates\home\promo_code_form.html:43

#: .\apps\templates\home\promo_code_form.html:57

msgid "Create/Edit Promo Code"
msgstr "創建/編輯促銷碼"


#: .\apps\templates\home\promo_code_list.html:4

#: .\apps\templates\home\promo_code_list.html:19

msgid "Promo Code List"
msgstr "促銷碼列表"


#: .\apps\templates\home\promo_code_list.html:20

msgid "Create Promo Code"
msgstr "創建促銷碼"


#: .\apps\templates\home\promotion_form.html:43

#: .\apps\templates\home\promotion_form.html:57

msgid "Create/Edit Promotional Event"
msgstr "創建/編輯促銷活動"


#: .\apps\templates\home\promotion_list.html:4

#: .\apps\templates\home\promotion_list.html:19

msgid "Promotional Event List"
msgstr "促銷活動列表"


#: .\apps\templates\home\promotion_list.html:20

msgid "Create Promotional Event"
msgstr "創建促銷活動"


#: .\apps\templates\home\promotion_list.html:31

msgid "Time Range"
msgstr "時間範圍"


#: .\apps\templates\home\purchase-deatils.html:1

msgid "Purchase details"
msgstr "採購詳情"


#: .\apps\templates\home\purchase-deatils.html:11

msgid "Purchase Order Details"
msgstr "採購訂單詳情"


#: .\apps\templates\home\purchase-deatils.html:28

#: .\apps\templates\home\purchase.html:65

#: .\apps\templates\home\quotationtopurchase.html:23

msgid "Raw Material Cost"
msgstr "原料成本"


#: .\apps\templates\home\purchase-deatils.html:32

#: .\apps\templates\home\purchase.html:69

#: .\apps\templates\home\quotationtopurchase.html:27

msgid "Freight Cost"
msgstr "運費"


#: .\apps\templates\home\purchase-deatils.html:33

msgid "Sub Total Cost"
msgstr "小計費用"


#: .\apps\templates\home\purchase-deatils.html:79

#: .\apps\templates\home\purchase.html:88

#: .\apps\templates\home\quotationtopurchase.html:65

msgid "Total Product Cost"
msgstr "產品總成本"


#: .\apps\templates\home\purchase-list.html:3

msgid "purchase List"
msgstr "採購清單"


#: .\apps\templates\home\purchase-list.html:15

msgid "Purchase List"
msgstr "採購清單"


#: .\apps\templates\home\purchase-list.html:36

msgid "Payment Methods"
msgstr "付款方式"


#: .\apps\templates\home\purchase.html:28

#: .\apps\templates\home\quotation.html:39

msgid "Current Quantity"
msgstr "目前數量"


#: .\apps\templates\home\purchase.html:29

#: .\apps\templates\home\quotation.html:40

msgid "Safety Quantity"
msgstr "安全量"


#: .\apps\templates\home\quotation-deatils.html:1

#: .\apps\templates\home\quotation-update.html:1

msgid "Quotation details"
msgstr "報價詳情"


#: .\apps\templates\home\quotation-deatils.html:18

#: .\apps\templates\home\quotation-update.html:18

msgid "Quotation Details"
msgstr "報價詳情"


#: .\apps\templates\home\quotation-deatils.html:60

msgid "Create Purchase"
msgstr "創建採購"


#: .\apps\templates\home\quotation-list.html:3

#: .\apps\templates\home\quotation-list.html:15

msgid "Quotation List"
msgstr "報價單"


#: .\apps\templates\home\quotation-list.html:18

#: .\apps\templates\home\quotation.html:4

#: .\apps\templates\home\quotation.html:22

msgid "Create Quotation"
msgstr "生成報價"


#: .\apps\templates\home\quotation-list.html:31

msgid "Quotation No"
msgstr "報價單號"


#: .\apps\templates\home\supplier-detail.html:1

#: .\apps\templates\home\supplier-detail.html:12

msgid "Supplier Details"
msgstr "供應商詳細信息"


#: .\apps\templates\home\supplier-detail.html:35

#: .\apps\templates\home\supplier_old.html:44

#: msgid "Code"
#: msgstr "程式碼"


#: .\apps\templates\home\supplier-detail.html:47

#: .\apps\templates\home\supplier_old.html:71

msgid "Address Line 1"
msgstr "地址第一行"


#: .\apps\templates\home\supplier-detail.html:51

#: .\apps\templates\home\supplier_old.html:80

msgid "Address Line 2"
msgstr "地址第二行"


#: .\apps\templates\home\supplier-detail.html:55

#: .\apps\templates\home\supplier_old.html:89

msgid "Pincode"
msgstr "郵遞區號"


#: .\apps\templates\home\supplier-detail.html:59

#: .\apps\templates\home\supplier_old.html:98

msgid "Landmark"
msgstr "地標"


#: .\apps\templates\home\supplier-detail.html:63

#: .\apps\templates\home\supplier_old.html:107

msgid "Town"
msgstr "鎮"


#: .\apps\templates\home\supplier-detail.html:67

#: .\apps\templates\home\supplier_old.html:116

msgid "City"
msgstr "城市"


#: .\apps\templates\home\supplier-detail.html:71

#: .\apps\templates\home\supplier_old.html:125

msgid "State"
msgstr "狀態"


#: .\apps\templates\home\supplier-detail.html:75

#: .\apps\templates\home\supplier_old.html:134

msgid "Country"
msgstr "國家"


#: .\apps\templates\home\supplier-list.html:1

msgid "Supplier List"
msgstr "供應商名單"


#: .\apps\templates\home\supplier-list.html:20

#: .\apps\templates\home\supplier.html:3 .\apps\templates\home\supplier.html:17

#: .\apps\templates\home\supplier_old.html:3

msgid "Add Supplier"
msgstr "新增供應商"


#: .\apps\templates\home\supplier-list.html:36

#: .\apps\templates\home\supplier.html:106

#: .\apps\templates\home\supplier_details.html:103

msgid "Supplier Type"
msgstr "供應商類型"


#: .\apps\templates\home\supplier-list.html:37

#: .\apps\templates\home\supplier.html:29

#: .\apps\templates\home\supplier_details.html:29

msgid "Product Type"
msgstr "產品類型"


#: .\apps\templates\home\supplier-list.html:40

#: .\apps\templates\home\supplier.html:60

#: .\apps\templates\home\supplier_details.html:60

msgid "Last Purchase Order Date"
msgstr "上次採購訂單日期"


#: .\apps\templates\home\supplier-list.html:41

msgid "Accumulated"
msgstr "累積"


#: .\apps\templates\home\supplier-list.html:43

#: .\apps\templates\home\supplier.html:147

#: .\apps\templates\home\supplier_details.html:155

msgid "Purchasing Comments"
msgstr "採購評論"


#: .\apps\templates\home\supplier-list.html:45

#: .\apps\templates\home\supplier.html:43

#: .\apps\templates\home\supplier_details.html:43

msgid "Contact Type"
msgstr "聯絡方式"


#: .\apps\templates\home\supplier-list.html:49

#: .\apps\templates\home\supplier.html:56

#: .\apps\templates\home\supplier_details.html:56

msgid "Website"
msgstr "網站"


#: .\apps\templates\home\supplier-list.html:50

#: .\apps\templates\home\supplier.html:34

#: .\apps\templates\home\supplier_details.html:34

msgid "Location"
msgstr "地點"


#: .\apps\templates\home\supplier-list.html:120

msgid "Import Suppliers"
msgstr "導入供應商"


#: .\apps\templates\home\supplier.html:139

#: .\apps\templates\home\supplier_details.html:148

msgid "Accumulated Sales"
msgstr "累計銷售額"


#: .\apps\templates\home\supplier_details.html:3

#: .\apps\templates\home\supplier_details.html:18

msgid "Update Supplier"
msgstr "更新供應商"


#: .\apps\templates\home\system_parameter.html:3

#: .\apps\templates\home\system_parameter.html:30

msgid "Add System Parameter"
msgstr "新增系統參數"


#: .\apps\templates\home\system_parameter.html:38

#: .\apps\templates\home\system_parameter_list.html:3

#: .\apps\templates\home\system_parameter_list.html:28

msgid "System Parameter"
msgstr "系統參數"


#: .\apps\templates\home\system_parameter_list.html:15

msgid "System Parameters List"
msgstr "系統參數列表"


#: .\apps\templates\home\transaction_detail.html:3

#: .\apps\templates\home\transaction_detail.html:20

msgid "Transaction Details"
msgstr "交易詳情"


#: .\apps\templates\home\transaction_detail.html:21

#: .\apps\templates\home\transaction_form.html:26

msgid "Back to Transactions"
msgstr "返回交易"


#: .\apps\templates\home\transaction_detail.html:32

#: .\apps\templates\home\transaction_list.html:58

msgid "Order ID"
msgstr "訂單編號"


#: .\apps\templates\home\transaction_detail.html:107

msgid "View Attachment"
msgstr "查看附件"


#: .\apps\templates\home\transaction_detail.html:110

msgid "No attachment"
msgstr "無附件"


#: .\apps\templates\home\transaction_detail.html:123

#: .\apps\templates\home\transaction_form.html:110

#: msgid "Cancel"
#: msgstr "取消"


#: .\apps\templates\home\transaction_detail.html:128

msgid "Back"
msgstr "返回"


#: .\apps\templates\home\transaction_detail.html:141

#: .\apps\templates\home\transaction_detail.html:148

msgid "Attachment Preview"
msgstr "附件預覽"


#: .\apps\templates\home\transaction_detail.html:165

#: .\apps\templates\home\transaction_list.html:270

msgid "Are you sure? This will delete the transaction."
msgstr "你確定要刪除此交易嗎。"


#: .\apps\templates\home\transaction_detail.html:192

msgid "An error occurred while approving the transaction."
msgstr "審批交易時發生錯誤。"


#: .\apps\templates\home\transaction_detail.html:235

msgid "Failed to load PDF."
msgstr "無法載入 PDF。"


#: .\apps\templates\home\transaction_detail.html:241

msgid "Unsupported file type. Only PDF and images (PNG, JPG, JPEG) are supported."
msgstr "不支援的文件類型。僅支援 PDF 和圖像（PNG、JPG、JPEG）。"
"Unsupported file type. Only PDF and images (PNG, JPG, JPEG) are supported."



#: .\apps\templates\home\transaction_form.html:3

#: .\apps\templates\home\transaction_form.html:21

msgid "Edit Transaction"
msgstr "編輯交易"


#: .\apps\templates\home\transaction_form.html:3

#: .\apps\templates\home\transaction_form.html:23

#: .\apps\templates\home\transaction_list.html:22

msgid "Create Transaction"
msgstr "生成交易"


#: .\apps\templates\home\transaction_form.html:35

msgid "Select Order"
msgstr "訂單ID"


#: .\apps\templates\home\transaction_form.html:37

msgid "Select an order"
msgstr "選擇訂單"


#: .\apps\templates\home\transaction_form.html:99

msgid "This transaction is awaiting approval and cannot be edited."
msgstr "此交易正在等待批准，無法編輯。"


#: .\apps\templates\home\transaction_form.html:101

msgid "This transaction has been approved and cannot be edited."
msgstr "此交易已被批准，無法編輯。"


#: .\apps\templates\home\transaction_form.html:152

msgid "An error occurred while saving the transaction."
msgstr "保存交易時發生錯誤。"


#: .\apps\templates\home\transaction_list.html:3

#: .\apps\templates\home\transaction_list.html:20

#: .\apps\templates\includes\sidebar.html:145

msgid "Transaction List"
msgstr "交易清單"


#: .\apps\templates\home\transaction_list.html:44

msgid "All"
msgstr "全部"


#: .\apps\templates\home\transaction_list.html:50

msgid "Search"
msgstr "搜尋"


#: .\apps\templates\home\transaction_list.html:104

msgid "View Details"
msgstr "查看詳情"


#: .\apps\templates\home\transaction_list.html:138

msgid "Import Transactions"
msgstr "導入交易"


#: .\apps\templates\home\transaction_list.html:147

msgid "Upload Excel File"
msgstr "上傳 Excel 文件"


#: .\apps\templates\home\transaction_list.html:214

msgid "An error occurred while importing transactions."
msgstr "導入交易時發生錯誤。"


#: .\apps\templates\home\voucher-details.html:1

#: .\apps\templates\home\voucher.html:33

msgid "Voucher details"
msgstr "優惠券詳情"


#: .\apps\templates\home\voucher-details.html:23

msgid "Voucher Details"
msgstr "優惠券詳情"


#: .\apps\templates\home\voucher-details.html:48

#: .\apps\templates\home\voucher.html:204

msgid "Minimum Quantity"
msgstr "最低訂購數量"


#: .\apps\templates\home\voucher-details.html:54

#: .\apps\templates\home\voucher.html:205

msgid "Maximum Quantity"
msgstr "最大訂購數量"


#: .\apps\templates\home\voucher-details.html:62

#: .\apps\templates\home\voucher.html:236

msgid "Eligible Products"
msgstr "符合條件的產品"


#: .\apps\templates\home\voucher-details.html:86

#: .\apps\templates\home\voucher.html:237

msgid "Total Quantity"
msgstr "總數量"


#: .\apps\templates\home\voucher-details.html:92

#: .\apps\templates\home\voucher.html:251

msgid "Quantity Condition"
msgstr "數量條件"


#: .\apps\templates\home\voucher-details.html:101

#: .\apps\templates\home\voucher.html:238

msgid "Price"
msgstr "價錢"


#: .\apps\templates\home\voucher-details.html:107

#: .\apps\templates\home\voucher.html:270

msgid "Price Condition"
msgstr "價錢條件"


#: .\apps\templates\home\voucher-details.html:123

#: .\apps\templates\home\voucher.html:311

msgid "No of Gifts"
msgstr "禮品數量"


#: .\apps\templates\home\voucher-details.html:131

#: .\apps\templates\home\voucher-list.html:27

msgid "Voucher ID"
msgstr "優惠碼"


#: .\apps\templates\home\voucher-details.html:150

msgid "Highlights"
msgstr "亮點"


#: .\apps\templates\home\voucher-details.html:156

msgid "Details"
msgstr "詳情"


#: .\apps\templates\home\voucher-details.html:180

#: .\apps\templates\home\voucher.html:80

msgid "Quota"
msgstr "限額"


#: .\apps\templates\home\voucher-details.html:186

#: msgid "Start Date"
#: msgstr "開始日期"


#: .\apps\templates\home\voucher-details.html:192

#: msgid "End Date"
#: msgstr "結束日期"


#: .\apps\templates\home\voucher-details.html:216

msgid "Last Modified"
msgstr "上次修改"


#: .\apps\templates\home\voucher-list.html:3

#: .\apps\templates\home\voucher-list.html:15

msgid "Voucher List"
msgstr "優惠券列表"


#: .\apps\templates\home\voucher-list.html:17

msgid "Create voucher"
msgstr "創建優惠券"


#: .\apps\templates\home\voucher-list.html:26

msgid "No."
msgstr "數量"


#: .\apps\templates\home\voucher-list.html:32

#: .\apps\templates\home\voucher.html:56 .\apps\templates\home\voucher.html:225

#: .\apps\templates\home\voucher.html:304

msgid "Discount value"
msgstr "折扣價值"


#: .\apps\templates\home\voucher.html:1

msgid "Vocuher"
msgstr "優惠券"


#: .\apps\templates\home\voucher.html:41

msgid "Voucher highlights"
msgstr "優惠券亮點"


#: .\apps\templates\home\voucher.html:48 .\apps\templates\home\voucher.html:217

#: .\apps\templates\home\voucher.html:294

msgid "Discount type"
msgstr "折扣類型"


#: .\apps\templates\home\voucher.html:64

msgid "Amount trigger"
msgstr "金額觸發"


#: .\apps\templates\home\voucher.html:72

msgid "Discount trigger"
msgstr "折扣條件"


#: .\apps\templates\home\voucher.html:88

msgid "One time use only"
msgstr "只限一次使用"


#: .\apps\templates\home\voucher.html:96

msgid "Start date"
msgstr "開始日期"


#: .\apps\templates\home\voucher.html:109

msgid "End date(optional)"
msgstr "結束日期（可選）"


#: .\apps\templates\home\voucher.html:130

msgid "Voucher type"
msgstr "優惠類型"


#: .\apps\templates\home\voucher.html:198

msgid "Combo"
msgstr "組合"


#: .\apps\templates\includes\navigation.html:274

msgid "Notifications"
msgstr "通知"


#: .\apps\templates\includes\navigation.html:291

msgid "User Name"
msgstr "使用者名稱"


#: .\apps\templates\includes\sidebar.html:65

msgid "Product"
msgstr "產品"


#: .\apps\templates\includes\sidebar.html:81

msgid "Inventory"
msgstr "存貨"


#: .\apps\templates\includes\sidebar.html:85

msgid "Purchasing"
msgstr "採購中"


#: .\apps\templates\includes\sidebar.html:86

msgid "Stock Manage"
msgstr "庫存管理"


#: .\apps\templates\includes\sidebar.html:87

msgid "Delivery"
msgstr "送貨"


#: .\apps\templates\includes\sidebar.html:129

msgid "Sales Order"
msgstr "銷售單"


#: .\apps\templates\includes\sidebar.html:137

msgid "Pending Reapproval Order"
msgstr "待重新審批訂單"


#: .\apps\templates\includes\sidebar.html:163

msgid "Discount Management"
msgstr "折扣管理"


#: .\apps\templates\includes\sidebar.html:167

msgid "Discount Schemes"
msgstr "折扣方案"


#: .\apps\templates\includes\sidebar.html:168

msgid "Coupons"
msgstr "優惠券"


#: .\apps\templates\includes\sidebar.html:169

msgid "Promotions"
msgstr "優惠"


#: .\apps\templates\includes\sidebar.html:170

msgid "Promo Codes"
msgstr "優惠碼"


#: .\apps\templates\includes\sidebar.html:178

msgid "System Parameters"
msgstr "系統參數"


#: .\core\settings.py:129

msgid "English"
msgstr "英文"


#: .\core\settings.py:130

msgid "hong kong Chinese"
msgstr "中文(香港)"